{"article_list": [{"stt": "1", "topic": "Indonesia ho\u00e3n ti\u00eam v\u1eafc xin AstraZeneca, Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Th\u00e1i Lan v\u1eabn ti\u00eam", "href": "https://dantri.com.vn/the-gioi/indonesia-hoan-tiem-vac-xin-astra-zeneca-thu-tuong-thai-lan-van-tiem-20210315194835261.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "5 ph\u00fat tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 19:52", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed Indonesia quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh ho\u00e3n ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ti\u00eam ch\u1ee7ng v\u1eafc xin ng\u1eeba Covid-19 c\u1ee7a h\u00e3ng AstraZeneca sau khi m\u1ed9t s\u1ed1 n\u01b0\u1edbc ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u00ecnh ch\u1ec9 s\u1eed d\u1ee5ng v\u1eafc xin n\u00e0y do lo ng\u1ea1i c\u00f3 li\u00ean quan \u0111\u1ebfn v\u1ea5n \u0111\u1ec1 \u0111\u00f4ng m\u00e1u.", "id": "43e81221-b163-4007-b06f-7f4140c7a362", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/indonesia-1615812379977.jpg"]}, {"stt": "2", "topic": "S\u1ed1 ph\u1eadn bi\u1ec7t th\u1ef1 \u1edf Tam \u0110\u1ea3o c\u1ee7a Tr\u1ecbnh Xu\u00e2n Thanh \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ecbnh \u0111o\u1ea1t", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/phap-luat/ky-su-phap-dinh/so-phan-biet-thu-o-tam-dao-cua-trinh-xuan-thanh-duoc-dinh-doat-719847.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong11", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "18 ph\u00fat tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 19:39", "sapo": "Chi\u1ec1u nay (15/3), tuy\u00ean \u00e1n c\u00e1c b\u1ecb c\u00e1o v\u1ee5 sai ph\u1ea1m x\u1ea3y ra t\u1ea1i d\u1ef1 \u00e1n Ethanol Ph\u00fa Th\u1ecd, H\u0110XX c\u0169ng \u0111\u1ecbnh \u0111o\u1ea1t c\u0103n bi\u1ec7t th\u1ef1 \u1edf Tam \u0110\u1ea3o, n\u01a1i t\u1eebng thu\u1ed9c v\u1ec1 quy\u1ec1n s\u1edf h\u1eefu c\u1ee7a Tr\u1ecbnh Xu\u00e2n Thanh.", "id": "942ad7c6-98f1-4603-9794-dbe2c92e9984", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/08/10/156573346-3337724779661711-6308921713882458389-n.jpg"]}, {"stt": "3", "topic": "Ki\u1ebfn ngh\u1ecb B\u1ed9 GD-\u0110T l\u00e0m r\u00f5 vi\u1ec7c cho s\u1eed d\u1ee5ng \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i trong l\u1edbp", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/giao-duc/bo-gd-dt-can-lam-ro-viec-cho-hoc-sinh-su-dung-dien-thoai-trong-lop-719805.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong3", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "46 ph\u00fat tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 19:11", "sapo": "Ban D\u00e2n nguy\u1ec7n ki\u1ebfn ngh\u1ecb B\u1ed9 GD-\u0110T l\u00e0m r\u00f5 vi\u1ec7c cho s\u1eed d\u1ee5ng \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i trong l\u1edbp h\u1ecdc nh\u01b0 l\u00e0 thi\u1ebft b\u1ecb h\u1ed7 tr\u1ee3 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 ch\u00ednh s\u00e1ch chung kh\u00f4ng? N\u1ebfu l\u00e0 ch\u00ednh s\u00e1ch chung th\u00ec ph\u1ea3i \u00e1p d\u1ee5ng th\u1ed1ng nh\u1ea5t trong c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc.", "id": "6fd1a2cf-fc1a-44b7-ba88-bc8e29fc3a31", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/16/bo-gd-1.jpg"]}, {"stt": "4", "topic": "\u00d4ng \u0110inh La Th\u0103ng b\u1ecb tuy\u00ean ph\u1ea1t 11 n\u0103m t\u00f9, Tr\u1ecbnh Xu\u00e2n Thanh 18 n\u0103m t\u00f9", "href": "https://dantri.com.vn/phap-luat/ong-dinh-la-thang-bi-tuyen-phat-11-nam-tu-trinh-xuan-thanh-18-nam-tu-20210315184806778.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "52 ph\u00fat tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 19:05", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed C\u1ef1u Ch\u1ee7 t\u1ecbch PVN \u0110inh La Th\u0103ng b\u1ecb tuy\u00ean ph\u1ea1t 11 n\u0103m t\u00f9 v\u1ec1 t\u1ed9i \"Vi ph\u1ea1m quy \u0111\u1ecbnh v\u1ec1 \u0111\u1ea7u t\u01b0 c\u00f4ng tr\u00ecnh x\u00e2y d\u1ef1ng g\u00e2y h\u1eadu qu\u1ea3 nghi\u00eam tr\u1ecdng\"; Tr\u1ecbnh Xu\u00e2n Thanh l\u0129nh 18 n\u0103m t\u00f9 cho 2 t\u1ed9i danh.", "id": "28a47516-e0ec-4ee4-8e8a-c27bec7638ce", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/tuyen-an-1-1615808949247.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/tuyen-an-4-1615808950156.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/tuyen-an-2-1615808949404.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/tuyen-an-3-1615808949934.jpg"]}, {"stt": "5", "topic": "T\u01b0\u1ee3ng \u0111\u00e0i L\u00fd Ti\u1ec3u Long v\u00e0 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng v\u00f5 thu\u1eadt v\u01b0\u1ee3t th\u1eddi \u0111\u1ea1i", "href": "https://dantri.com.vn/the-thao/tuong-dai-ly-tieu-long-va-tu-tuong-vo-thuat-vuot-thoi-dai-20210315180645051.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "53 ph\u00fat tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 19:04", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed Hi\u1ec7n t\u1ea1i, v\u00f5 t\u1ef1 do (MMA) \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 m\u00f4n v\u00f5 th\u1ef1c chi\u1ebfn l\u1ee3i h\u1ea1i v\u00e0 th\u00f4ng d\u1ee5ng nh\u1ea5t. Th\u1ebf nh\u01b0ng, ng\u01b0\u1eddi ta \u0111\u00e3 t\u00ecm th\u1ea5y nhi\u1ec1u n\u00e9t t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed3ng trong t\u01b0 t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a L\u00fd Ti\u1ec3u Long v\u1edbi MMA ng\u00e0y nay.", "id": "6a0e688d-ec49-440b-b22b-9fdf954550e2", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/videohiemhoivekhanangthatsucualytieulong-15875551361589439250221-1615805723601.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/videohiemhoivekhanangthatsucualytieulong-15875551361589439250221-1615805723601.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/c-3-c-47-c-80-a-2-c-34-b-9-d-12-d-21608188812062-1615805764135.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/mainqimga-1-e-88-b-3-a-36-d-5-e-3612-bffd-284722-d-8-d-1-a-15402900334991870054578-1615805820770.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/mainqimg-1650-fb-7-ee-0-efe-222-c-0-e-1-d-6-daa-5-f-29-b-651540290033495794016537-1615805831437.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/mainqimg-6-abd-35-d-613-ecfe-1-e-97-c-3-f-16097-bc-686715402900334871193988917-1615805840487.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/brucelee-21-1615805967374.jpg"]}, {"stt": "6", "topic": "B\u00e1o Th\u00e1i Lan lo l\u1eafng khi HLV Kiatisuk n\u00e2ng t\u1ea7m C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng, V\u0103n To\u00e0n", "href": "https://dantri.com.vn/the-thao/bao-thai-lan-lo-lang-khi-hlv-kiatisuk-nang-tam-cong-phuong-van-toan-20210315184527495.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "54 ph\u00fat tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 19:03", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed HLV Kiatisuk \u0111ang n\u00e2ng t\u1ea7m C\u00f4ng Ph\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 V\u0103n To\u00e0n khi\u1ebfn cho gi\u1edbi b\u00f3ng \u0111\u00e1 Th\u00e1i Lan lo l\u1eafng, b\u1edfi \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3 s\u1ebd gi\u00fap \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n Vi\u1ec7t Nam m\u1ea1nh h\u01a1n.", "id": "8f96183e-befa-4d68-b9ed-883f0d652da8", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/van-toan-115321-1615808367183.jpeg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/kiatisukbao-thai-15321-1615808366986.jpeg"]}, {"stt": "7", "topic": "\u0110\u1ed5i xe c\u0169 l\u1ea5y Vios m\u1edbi, Toyota Vi\u1ec7t Nam \u201ct\u0103ng nhi\u1ec7t\u201d cho ph\u00e2n kh\u00fac h\u1ea1ng B", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/oto-xe-may/doi-xe-cu-lay-vios-moi-toyota-viet-nam-tang-nhiet-cho-phan-khuc-hang-b-719832.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong9", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "57 ph\u00fat tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 19:00", "sapo": "Toyota Vi\u1ec7t Nam ch\u00ednh th\u1ee9c gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1eabu Vios 2021 v\u00e0o th\u00e1ng 2 v\u1eeba qua. Kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i tr\u1ea3i nghi\u1ec7m m\u1eabu xe n\u00e0y trong s\u1ef1 ki\u1ec7n do Hi\u1ec7p h\u1ed9i \u0110\u1ea1i l\u00fd Toyota t\u1ea1i Tp. HCM t\u1ed5 ch\u1ee9c \u1edf s\u1ea3nh tr\u01b0ng b\u00e0y th\u00f4ng t\u1ea7ng Atrium, TTTM Takashimaya Vi\u1ec7t Nam.", "id": "382c455b-dc88-478a-b54c-32e1bbb82f4f", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/17/doi-xe-cu-lay-vios-moi-toyota-viet-nam-tang-nhiet-cho-phan-khuc-hang-b.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/17/doi-xe-cu-lay-vios-moi-toyota-viet-nam-tang-nhiet-cho-phan-khuc-hang-b-2.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/17/doi-xe-cu-lay-vios-moi-toyota-viet-nam-tang-nhiet-cho-phan-khuc-hang-b-1.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/17/doi-xe-cu-lay-vios-moi-toyota-viet-nam-tang-nhiet-cho-phan-khuc-hang-b-3.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/17/doi-xe-cu-lay-vios-moi-toyota-viet-nam-tang-nhiet-cho-phan-khuc-hang-b-4.jpg"]}, {"stt": "8", "topic": "\u00d4ng \u0110inh La Th\u0103ng nh\u1eadn 11 n\u0103m t\u00f9 v\u00ec d\u00ednh v\u1ee5 Ethanol Ph\u00fa Th\u1ecd", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/phap-luat/ky-su-phap-dinh/ong-dinh-la-thang-nhan-11-nam-tu-vi-dinh-vu-ethanol-phu-tho-719760.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong8", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "60 ph\u00fat tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 18:57", "sapo": "Chi\u1ec1u nay (15/3), TAND TP H\u00e0 N\u1ed9i tuy\u00ean ph\u1ea1t \u00f4ng \u0110inh La Th\u0103ng (c\u1ef1u Ch\u1ee7 t\u1ecbch H\u0110QT PVN) \u00e1n 11 n\u0103m t\u00f9 v\u00ec t\u1ed9i Vi ph\u1ea1m quy \u0111\u1ecbnh v\u1ec1 \u0111\u1ea7u t\u01b0 c\u00f4ng tr\u00ecnh x\u00e2y d\u1ef1ng g\u00e2y h\u1eadu qu\u1ea3 nghi\u00eam tr\u1ecdng.", "id": "6dc29c1f-bd2a-4116-a167-d738ce4655fb", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/08/10/157905454-454786515739226-8877322997845473729-n.jpg"]}, {"stt": "9", "topic": "Ch\u1ee7 t\u1ecbch Nguy\u1ec5n Th\u1ecb Kim Ng\u00e2n chia s\u1ebb nhi\u1ec1u c\u1ea3m x\u00fac cu\u1ed1i phi\u00ean h\u1ecdp Th\u01b0\u1eddng v\u1ee5 Qu\u1ed1c h\u1ed9i", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/thoi-su/quoc-hoi/chu-tich-nguyen-thi-kim-ngan-chia-se-nhieu-cam-xuc-cuoi-phien-hop-thuong-vu-quoc-hoi-719838.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong1", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "1 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 18:54", "sapo": "Ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i Nguy\u1ec5n Th\u1ecb Kim Ng\u00e2n l\u01b0u \u00fd, chu\u1ea9n b\u1ecb chu \u0111\u00e1o c\u00e1c c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u00f2n l\u1ea1i \u0111\u1ec3 khi b\u00e0n giao, Ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i m\u1edbi c\u00f3 th\u1ec3 b\u1eaft tay th\u1ef1c hi\u1ec7n c\u00f4ng vi\u1ec7c tr\u00f4i ch\u1ea3y.", "id": "aba2a27f-049d-4320-a152-671ded5385b0", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/10/mot-niem-ky-quoc-hoi-thanh-cong-va-hoan-thanh-suat-sac-nhiem-vu-1.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/10/mot-niem-ky-quoc-hoi-thanh-cong-va-hoan-thanh-suat-sac-nhiem-vu-3.jpg"]}, {"stt": "10", "topic": "\u00d4ng \u0110o\u00e0n Ng\u1ecdc H\u1ea3i nghi c\u00f3 bao che, B\u1ed9 GTVT y\u00eau c\u1ea7u x\u1eed nghi\u00eam ph\u00e1 r\u00e0o cao t\u1ed1c", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/thoi-su/an-toan-giao-thong/ong-doan-ngoc-hai-nghi-co-bao-che-bo-gtvt-yeu-cau-xu-nghiem-pha-rao-cao-toc-719823.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong15", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "1 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 18:40", "sapo": "B\u1ed9 GTVT y\u00eau c\u1ea7u x\u1eed l\u00fd c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ph\u00e1 r\u00e0o t\u00f4n s\u00f3ng, vi ph\u1ea1m, l\u1ea5n chi\u1ebfm h\u00e0nh lang an to\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng b\u1ed9 tr\u00ean t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c tuy\u1ebfn cao t\u1ed1c.", "id": "86fd2dd9-232a-4cb1-8edb-8e00c6944c12", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/11/10/ong-doan-ngoc-hai-dat-nghi-van-co-bao-che-ngay-lap-tuc-ho-lan-cao-toc-duoc-rao-lai.jpg"]}, {"stt": "11", "topic": "Nh\u00e2n s\u1ef1 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u Qu\u1ed1c h\u1ed9i ph\u1ea3i c\u00f3 \u0111\u1ee9c t\u00e0i, quy\u1ebft li\u1ec7t h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/thoi-su/quoc-hoi/nhan-su-duoc-bau-lam-dbqh-phai-co-duc-tai-quyet-liet-hanh-dong-719817.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong2", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "1 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 18:36", "sapo": "C\u1eed tri mong mu\u1ed1n nh\u00e2n s\u1ef1 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m \u0110BQH ph\u1ea3i l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau bi\u1ec3u, c\u00f3 \u0111\u1ee9c, c\u00f3 t\u00e0i, quy\u1ebft li\u1ec7t trong h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng, v\u00ec s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n ph\u1ed3n vinh, th\u1ecbnh v\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc.", "id": "94fd28d5-831e-4359-a253-4caf67f1aed4", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/17/nhan-su-duoc-bau-lam-dbqh-phai-co-duc-tai-quyet-liet-hanh-dong.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/16/bo-gd-1.jpg"]}, {"stt": "12", "topic": "S\u1edf VHTT&DL H\u00e0 Nam ch\u1ea5n ch\u1ec9nh v\u1ec1 khu du l\u1ecbch Tam Ch\u00fac", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/giai-tri/di-san-my-thuat-san-khau/khu-du-lich-tam-chuc-can-tang-cuong-cac-bien-phap-5k-phong-dich-covid-19-719830.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong18", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "1 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 18:34", "sapo": "S\u1edf V\u0103n h\u00f3a, Th\u1ec3 thao v\u00e0 Du l\u1ecbch H\u00e0 Nam sau khi ti\u1ebfn h\u00e0nh ki\u1ec3m tra t\u1ea1i ch\u00f9a Tam Ch\u00fac \u0111\u00e3 y\u00eau c\u1ea7u BQL khu du l\u1ecbch t\u00e2m linh n\u00e0y ph\u1ea3i \u0111\u1ea3m b\u1ea3o bi\u1ec7n ph\u00e1p 5K trong ph\u00f2ng ch\u1ed1ng d\u1ecbch.", "id": "cd7a3ec7-7961-4355-86e7-bc8915a655b0", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/17/a1451eb4442bb775ee3a3.jpeg"]}, {"stt": "13", "topic": "Youtuber Th\u01a1 Nguy\u1ec5n b\u1ecb 's\u1ed1c' t\u00e2m l\u00fd, xin d\u1eebng l\u00e0m vi\u1ec7c v\u1edbi c\u01a1 quan ch\u1ee9c n\u0103ng", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/thoi-su/youtuber-tho-nguyen-bi-soc-tam-ly-xin-dung-lam-viec-voi-co-quan-chuc-nang-719828.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong10", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "1 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 18:05", "sapo": "\u0110ang l\u00e0m vi\u1ec7c v\u1edbi c\u01a1 quan ch\u1ee9c n\u0103ng, Youtuber Th\u01a1 Nguy\u1ec5n c\u00f3 bi\u1ec3u hi\u1ec7n \"s\u1ed1c\" t\u00e2m l\u00fd, s\u1ee9c kh\u1ecfe kh\u00f4ng \u1ed5n \u0111\u1ecbnh n\u00ean xin l\u00e0m vi\u1ec7c v\u00e0o ng\u00e0y h\u00f4m sau.", "id": "ce4229e3-2293-43d3-b295-eeda2b138606", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/17/tho-nguyen.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/18/youtuber-tho-nguyen-bi-soc-tam-ly-xin-dung-lam-viec-voi-co-quan-chuc-nang.jpg"]}, {"stt": "14", "topic": "T\u1ed1i 15/3, 3 ca m\u1eafc m\u1edbi Covid-19", "href": "https://dantri.com.vn/suc-khoe/toi-153-3-ca-mac-moi-covid-19-20210315180329625.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "1 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 18:04", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed B\u1ed9 Y t\u1ebf t\u1ed1i 15/3 th\u00f4ng tin ghi nh\u1eadn th\u00eam 3 ca m\u1eafc m\u1edbi Covid-19, n\u00e2ng t\u1ed5ng s\u1ed1 ca b\u1ec7nh l\u00ean 2557 tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p.", "id": "0cbc3dc4-d820-456e-8555-e4763c597447", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/1-1615806342511.jpeg"]}, {"stt": "15", "topic": "Ghi nh\u1eadn 3 ca m\u1eafc Covid-19 m\u1edbi, H\u00e0 N\u1ed9i th\u00eam 1 ca nh\u1eadp c\u1ea3nh", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/suc-khoe/ghi-nhan-3-ca-mac-covid-19-moi-ha-noi-them-1-ca-nhap-canh-719826.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong16", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "1 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 17:59", "sapo": "Chi\u1ec1u 15/3, Vi\u1ec7t Nam ghi nh\u1eadn th\u00eam 3 ca m\u1eafc Covid-19 m\u1edbi, n\u00e2ng t\u1ed5ng s\u1ed1 ca m\u1eafc c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc l\u00ean 2.557 b\u1ec7nh nh\u00e2n.", "id": "8882a61c-3b6f-44b0-a43e-f8ef41677dbc", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/17/ghi-nhan-3-ca-mac-covid-19-moi-ha-noi-them-1-ca-nhap-canh.jpg"]}, {"stt": "16", "topic": "Kh\u1edfi t\u1ed1, b\u1eaft tr\u00f9m h\u00e0ng l\u1eadu chi 20 t\u1ef7 \"\u0111\u1ea9y\" Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c c\u00f4ng an kh\u1ecfi \u0111\u1ecba b\u00e0n", "href": "https://dantri.com.vn/phap-luat/khoi-to-bat-trum-hang-lau-chi-20-ty-day-giam-doc-cong-an-khoi-dia-ban-20210315164656606.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "2 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 17:52", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed M\u00e3nh \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 \u00f4ng tr\u00f9m h\u00e0ng gi\u1ea3 \u1edf An Giang. \u0110\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng v\u1eeba b\u1ecb c\u00f4ng an kh\u1edfi t\u1ed1 t\u1ed9i s\u1ea3n xu\u1ea5t bu\u00f4n b\u00e1n h\u00e0ng gi\u1ea3. B\u1ecb can M\u00e3nh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi chi 20 t\u1ef7 nh\u1edd ng\u01b0\u1eddi \"\u0111\u1ea9y\" Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c C\u00f4ng an An Giang \u0111i n\u01a1i kh\u00e1c.", "id": "1a37b560-7335-43da-b945-e1c927490fad", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/09/manh-1615298982839.jpeg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/05/kho-hang-gia-1614959551219.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/09/dao-ngoc-canh-1615298959409.jpeg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/09/hoang-thi-tam-1615298673014.png"]}, {"stt": "17", "topic": "Di\u1ec5n bi\u1ebfn m\u1edbi v\u1ee5 t\u1ed9i ph\u1ea1m chi 20 t\u1ef7 '\u0111\u1ea9y' Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c C\u00f4ng an \u0111i n\u01a1i kh\u00e1c", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/thoi-su/dien-bien-moi-vu-toi-pham-chi-20-ty-day-giam-doc-cong-an-di-noi-khac-719810.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong12", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "2 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 17:14", "sapo": "Nhi\u1ec1u \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng li\u00ean h\u1ec7 Tr\u1ea7n Tr\u00ed M\u00e3nh chi ti\u1ec1n t\u1ef7 \u0111\u1ec3 \u0111i\u1ec1u chuy\u1ec3n Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c C\u00f4ng an t\u1ec9nh An Giang \u0111i n\u01a1i kh\u00e1c, \u0111\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng th\u1ef1c hi\u1ec7n c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng b\u1ea5t ch\u00ednh.", "id": "05ac02fa-eae8-4506-864a-a04fe2b553a6", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/16/dien-bien-moi-vu-toi-pham-chi-20-ty-day-giam-doc-cong-an-di-noi-khac.jpeg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/16/dien-bien-moi-vu-toi-pham-chi-20-ty-day-giam-doc-cong-an-di-noi-khac-1.jpg"]}, {"stt": "18", "topic": "C\u1ee5c An to\u00e0n th\u00f4ng tin y\u00eau c\u1ea7u TikTok x\u1eed l\u00fd video ph\u1ea3n c\u1ea3m c\u1ee7a Th\u01a1 Nguy\u1ec5n", "href": "https://dantri.com.vn/suc-manh-so/cuc-an-toan-thong-tin-yeu-cau-tik-tok-xu-ly-video-phan-cam-cua-tho-nguyen-20210315155950134.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "2 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 17:02", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed B\u00ean c\u1ea1nh vi\u1ec7c x\u1eed l\u00fd YouTuber Th\u01a1 Nguy\u1ec5n, C\u1ee5c An to\u00e0n th\u00f4ng tin c\u0169ng s\u1ebd l\u00e0m vi\u1ec7c v\u1edbi TikTok v\u1ec1 t\u00ecnh tr\u1ea1ng c\u00e1c n\u1ed9i dung nh\u1ea3m nh\u00ed xu\u1ea5t hi\u1ec7n tr\u00e0n lan tr\u00ean n\u1ec1n t\u1ea3ng n\u00e0y.", "id": "99563fbd-2aea-49a8-a2b7-c5ae0eb1aafa", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/11/youtubetreem-41615439832902-1615449589794.png", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/11/kumanthong-tik-tok-1615455173509.jpg"]}, {"stt": "19", "topic": "H\u1ed7n lo\u1ea1n, tang th\u01b0\u01a1ng bao tr\u00f9m Myanmar", "href": "https://dantri.com.vn/the-gioi/hon-loan-tang-thuong-bao-trum-myanmar-20210315155659724.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "3 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 16:51", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed Myanmar ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u00fan s\u00e2u v\u00e0o cu\u1ed9c kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng k\u1ec3 t\u1eeb sau cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh ng\u00e0y 1/2 v\u00e0 theo sau \u0111\u00f3 l\u00e0 l\u00e0n s\u00f3ng bi\u1ec3u t\u00ecnh ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i ch\u00ednh quy\u1ec1n qu\u00e2n s\u1ef1.", "id": "f77729fa-a06e-4fb6-aea4-249e42265a47", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/myanmar-4-1615797129609.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/myanmar-6-1615797129638.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/myamar-9-1615797129526.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/myanmar-2-1615797129376.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/myanmar-8-1615797129960.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/myanmar-1615801840012.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/myanmar-11-1615797129962.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/myanmar-15-1615797130007.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/myanmar-14-1615797130046.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/myanmar-18-1615797130032.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/myanmar-12-1615797129984.jpg"]}, {"stt": "20", "topic": "B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng \u0110\u00e0o Ng\u1ecdc Dung: \"C\u00e0 Mau c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 \u0111i\u1ec3m s\u00e1ng v\u1ec1 BHXH t\u1ef1 nguy\u1ec7n\"", "href": "https://dantri.com.vn/lao-dong-viec-lam/bo-truong-dao-ngoc-dung-ca-mau-co-the-la-diem-sang-ve-bhxh-tu-nguyen-20210315164923765.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "3 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 16:49", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed \"Ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o hi\u1ec3m th\u1ea5t nghi\u1ec7p l\u00e0 gi\u1ea3i ph\u00e1p t\u1ea1o vi\u1ec7c l\u00e0m cho ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng. Do \u0111\u00f3, nhi\u1ec7m v\u1ee5 n\u00e0y n\u00ean giao cho Trung t\u00e2m DVVL\" - B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng \u0110\u00e0o Ng\u1ecdc Dung n\u00f3i trong cu\u1ed9c l\u00e0m vi\u1ec7c v\u1edbi UBND t\u1ec9nh C\u00e0 Mau.", "id": "d15ab265-8808-48f1-b79a-74278eaf80e3", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/bdee-48381-da-3-eefdb-7-b-2-1615800423287.jpeg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/img-9540-1615800407948.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/img-9723-1615800728437.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/img-9757-1615800408074.jpg"]}, {"stt": "21", "topic": "Clip \"b\u00f3c ph\u1ed1t\" xe \u00f4 t\u00f4 khi\u1ebfn c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng m\u1ea1ng r\u1ea7n r\u1ea7n t\u00e1n th\u01b0\u1edfng", "href": "https://dantri.com.vn/o-to-xe-may/clip-boc-phot-xe-o-to-khien-cong-dong-mang-ran-ran-tan-thuong-20210315150254043.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "3 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 16:48", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed Ch\u1ec9 v\u00e0i gi\u1edd sau khi \u0111\u01b0\u1ee3c chia s\u1ebb l\u00ean c\u00e1c di\u1ec5n \u0111\u00e0n tr\u00ean m\u1ea1ng x\u00e3 h\u1ed9i, clip \u0111\u00e3 thu h\u00fat \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01a1n n\u1eeda tri\u1ec7u l\u01b0\u1ee3t xem v\u00e0 b\u00ecnh lu\u1eadn.", "id": "4b8b48eb-41eb-4f21-a57a-7381b3f893a5", "feature_image": []}, {"stt": "22", "topic": "Theo ch\u00e2n CSGT b\u1eaft h\u00e0ng lo\u1ea1t \"ma men\" ch\u1ea1y xe g\u1eafn m\u00e1y tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1 H\u00e0 N\u1ed9i", "href": "https://dantri.com.vn/xa-hoi/theo-chan-csgt-bat-hang-loat-ma-men-chay-xe-gan-may-tren-duong-pho-ha-noi-20210315155258117.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "3 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 16:44", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed Chi\u1ec1u ng\u00e0y 15/3, t\u1ed5 c\u00f4ng t\u00e1c thu\u1ed9c \u0110\u1ed9i CSGT s\u1ed1 14 (C\u00f4ng an TP H\u00e0 N\u1ed9i) ph\u00e1t hi\u1ec7n, ki\u1ec3m tra v\u00e0 l\u1eadp bi\u00ean b\u1ea3n x\u1eed ph\u1ea1t nhi\u1ec1u t\u00e0i x\u1ebf vi ph\u1ea1m n\u1ed3ng \u0111\u1ed9 c\u1ed3n \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n xe g\u1eafn m\u00e1y tham gia giao th\u00f4ng.", "id": "a9c8a852-0fd9-4c89-a5df-d28b7d781a09", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-2-1615797830574.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-2-1615797830574.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-8-1615797827524.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-19-1615797822138.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-9-1615797827266.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-1-1615797823883.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-5-1615797827456.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-14-1615797817397.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-3-1615797831004.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-4-1615797824432.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-6-1615797822509.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-16-1615797824121.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/xu-ly-nong-do-con-15-1615797824354.jpg"]}, {"stt": "23", "topic": "Ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i: K\u1ef9 l\u01b0\u1ee1ng, th\u1eadn tr\u1ecdng trong c\u00f4ng t\u00e1c nh\u00e2n s\u1ef1", "href": "https://dantri.com.vn/xa-hoi/chu-tich-quoc-hoi-ky-luong-than-trong-trong-cong-tac-nhan-su-20210315155849557.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "3 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 16:21", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed Ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i Nguy\u1ec5n Th\u1ecb Kim Ng\u00e2n nh\u1ea5n m\u1ea1nh l\u01b0u \u00fd t\u1ea1i phi\u00ean h\u1ecdp 54 c\u1ee7a UB Th\u01b0\u1eddng v\u1ee5 Qu\u1ed1c h\u1ed9i ng\u00e0y 15/3/2021. Vi\u1ec7c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 nhi\u1ec7m k\u1ef3 Qu\u1ed1c h\u1ed9i kh\u00f3a XIV c\u0169ng l\u00e0 n\u1ed9i dung \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eadp trung th\u1ea3o lu\u1eadn.", "id": "efaf6034-48bc-44eb-9bfb-391605ba942c", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/thuong-vu-54-a-1615798557732.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/thuong-vu-54-b-1615798557705.jpg"]}, {"stt": "24", "topic": "B\u1ea7u \u0110\u1ee9c 20 n\u0103m m\u1ed9t t\u00ecnh y\u00eau: Gian nan v\u00e0 ng\u1ecdt ng\u00e0o", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/the-thao/bong-da-viet-nam/doi-tuyen-viet-nam/bau-duc-20-nam-mot-tinh-yeu-gian-nan-va-ngot-ngao-719429.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=box_moinongdacbiet4", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "3 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 16:05", "sapo": "Sau 20 n\u0103m, khi nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi chia tay th\u00ec \u00f4ng ch\u1ee7 \u0111\u1ed9i b\u00f3ng ph\u1ed1 N\u00fai v\u1eabn \u1edf l\u1ea1i v\u1edbi V-League. VietNamNet \u0111i\u1ec3m l\u1ea1i v\u00e0 tr\u00f2 chuy\u1ec7n v\u1ec1 th\u0103ng tr\u1ea7m, ni\u1ec1m vui sau 20 n\u0103m b\u00e9n duy\u00ean v\u1edbi b\u00f3ng \u0111\u00e1 Vi\u1ec7t Nam.", "id": "08c22d1f-8114-43a1-b94b-e90b2fb7d55c", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/13/18/bau-duc-20-nam-mot-tinh-yeu-gian-nan-va-ngot-ngao.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/12/bau-duc-20-nam-mot-tinh-yeu-gian-nan-va-ngot-ngao-1.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/13/18/bau-duc-20-nam-mot-tinh-yeu-gian-nan-va-ngot-ngao-4.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2018/09/28/21/hagl-tru-hang-thanh-cong-bau-duc-co-suong.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2018/04/23/19/cong-phuong-tro-lai-bau-duc-co-con-muon-bo-giai.JPG", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2019/03/20/19/bau-duc-neu-ong-park-can-cong-phuong.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2018/05/10/20/be-boi-trong-tai-va-vpf-gia-nhu-bau-duc-1.jpg"]}, {"stt": "25", "topic": "Ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ebfn qu\u00e1n game, internet t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i ph\u1ea3i khai b\u00e1o y t\u1ebf", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/thoi-su/quan-game-internet-tai-ha-noi-duoc-mo-cua-tro-lai-719781.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong13", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "4 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 15:51", "sapo": "T\u1eeb 0h ng\u00e0y 16/3, c\u00e1c qu\u00e1n game, internet t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e9p m\u1edf c\u1eeda ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng v\u1edbi \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ebfn ph\u1ea3i khai b\u00e1o y t\u1ebf \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7.", "id": "2aa9aa53-4060-4de9-aa46-6a8a64811416", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/15/ha-noi-quan-game-duoc-mo-cua-lai-tra-da-via-he-van-dong.jpg"]}, {"stt": "26", "topic": "C\u1ee5c Thu\u1ebf H\u00e0 Nam: \"99% v\u1ee5 chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng lan B\u1ea3o Duy g\u1ea7n 19 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng l\u00e0 gi\u1ea3\"", "href": "https://dantri.com.vn/kinh-doanh/cuc-thue-ha-nam-99-vu-chuyen-nhuong-lan-bao-duy-gan-19-ty-dong-la-gia-20210315152758089.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "4 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 15:41", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed L\u00e3nh \u0111\u1ea1o C\u1ee5c Thu\u1ebf t\u1ec9nh H\u00e0 Nam kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh 99% v\u1ee5 chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng lan B\u1ea3o Duy 5 c\u00e1nh c\u00f3 gi\u00e1 g\u1ea7n 19 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng l\u00e0 gi\u1ea3. C\u1ee5c Thu\u1ebf H\u00e0 Nam \u0111ang ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o Chi C\u1ee5c Thu\u1ebf \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng r\u00e0 so\u00e1t, l\u00e0m r\u00f5.", "id": "c89cc73f-b75f-4b82-815b-65e5924c6403", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/lan-19-ty-dong-1615796857959.jpg"]}, {"stt": "27", "topic": "32 nh\u00e0 m\u00e1y Trung Qu\u1ed1c b\u1ecb \u0111\u1ed1t ph\u00e1 trong ng\u00e0y bi\u1ec3u t\u00ecnh \u0111\u1eabm m\u00e1u \u1edf Myanmar", "href": "https://dantri.com.vn/the-gioi/32-nha-may-trung-quoc-bi-dot-pha-trong-ngay-bieu-tinh-dam-mau-o-myanmar-20210315145243014.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "4 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 15:30", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed \u0110\u1ea1i s\u1ee9 qu\u00e1n Trung Qu\u1ed1c kh\u1ea9n c\u1ea5p \u0111\u1ec1 ngh\u1ecb Myanmar \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n t\u00e0i s\u1ea3n v\u00e0 t\u00ednh m\u1ea1ng cho c\u00f4ng d\u00e2n c\u1ee7a h\u1ecd sau khi m\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 m\u00e1y do Trung Qu\u1ed1c \u0111\u1ea7u t\u01b0 b\u1ecb ng\u01b0\u1eddi bi\u1ec3u t\u00ecnh \u0111\u1ed1t ph\u00e1, t\u1ea5n c\u00f4ng.", "id": "a103ebd0-fddc-458f-bff7-7203b7ea533e", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/bieu-tinh-1615796056500.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/chay-4-1615796325992.jpg"]}, {"stt": "28", "topic": "T\u1ec9 l\u1ec7 s\u1ed1c ph\u1ea3n v\u1ec7 sau ti\u00eam v\u1eafc xin AstraZeneca c\u1ee7a Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 cao h\u01a1n c\u00e1c n\u01b0\u1edbc?", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/suc-khoe/ti-le-soc-phan-ve-sau-tiem-vac-xin-covid-19-astrazeneca-cua-viet-nam-co-cao-hon-cac-nuoc-719761.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong20", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "5 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 14:53", "sapo": "GS \u0110\u1eb7ng \u0110\u1ee9c Anh cho bi\u1ebft, t\u1ec9 l\u1ec7 ph\u1ea3n \u1ee9ng n\u1eb7ng sau ti\u00eam v\u1eafc xin AstraZeneca t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1eabn trong gi\u1edbi h\u1ea1n an to\u00e0n.", "id": "7c5951d0-e7e2-4dab-8c19-b29cf0445b24", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/14/ti-le-soc-phan-ve-sau-tiem-vac-xin-astrazeneca-cua-viet-nam-co-cao-hon-cac-nuoc.jpg"]}, {"stt": "29", "topic": "S\u1ed1c ph\u1ea3n v\u1ec7 \u0111\u1ed9 3 sau ti\u00eam v\u1eafc xin Covid-19: Chuy\u00ean gia n\u00f3i g\u00ec?", "href": "https://dantri.com.vn/suc-khoe/soc-phan-ve-do-3-sau-tiem-vac-xin-covid-19-chuyen-gia-noi-gi-20210315123407259.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "5 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 14:51", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed Trong s\u1ed1 nh\u1eefng tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ph\u1ea3n \u1ee9ng n\u1eb7ng sau ti\u00eam v\u1eafc xin ph\u00f2ng Covid-19 c\u1ee7a AstraZeneca, c\u00f3 1 tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p b\u1ecb s\u1ed1c ph\u1ea3n v\u1ec7 \u0111\u1ed9 3.", "id": "85b09c57-df06-4161-aa7c-58801cc6efbc", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/z-23799197337212747657-f-3-df-0-af-5-a-36269-c-1-e-54-ed-632-e-1615785745264.jpeg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/09/img-9201-1615266406377.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/08/tiemvacxintaivietnam-331615171602996-1615178467065.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/14/vaccinecovivacphongcovid-198586160967305202316111107748211611206953034-1615712428256.jpg"]}, {"stt": "30", "topic": "N\u00f3ng: Ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e0n \u00f4ng x\u00f4ng v\u00e0o c\u01b0\u1edbp ng\u00e2n h\u00e0ng BIDV \u1edf H\u00e0 N\u1ed9i", "href": "https://dantri.com.vn/phap-luat/nong-nguoi-dan-ong-xong-vao-cuop-ngan-hang-bidv-o-ha-noi-20210315143319394.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "5 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 14:47", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed Ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e0n \u00f4ng m\u1eb7c \u00e1o \u0111\u1ed3ng ph\u1ee5c m\u1ed9t h\u00e3ng xe c\u00f4ng ngh\u1ec7 x\u00f4ng v\u00e0o ph\u00f2ng giao d\u1ecbch, d\u00f9ng v\u1eadt gi\u1ed1ng s\u00fang v\u00e0 m\u00ecn t\u1ef1 ch\u1ebf \u0111e d\u1ecda nh\u00e2n vi\u00ean ng\u00e2n h\u00e0ng, c\u01b0\u1edbp t\u00e0i s\u1ea3n.", "id": "60685fe7-3906-44e3-8a65-168ad303df25", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/cuopbidv-1615793528987.jpg"]}, {"stt": "31", "topic": "Tr\u0103m ng\u00e0n ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ed5 v\u1ec1 Tam Ch\u00fac: \u0110\u1eebng \u0111i ch\u00f9a nh\u01b0 vi\u1ec7c thi \u0111ua", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/thoi-su/tram-ngan-nguoi-do-ve-tam-chuc-dung-di-chua-nhu-viec-thi-dua-719738.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong6", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "6 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 13:18", "sapo": "\u0110\u1ebfn nay, d\u1ecbch b\u1ec7nh Covid-19 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ki\u1ec3m so\u00e1t t\u1ed1t,\u00a0nh\u01b0ng kh\u00f4ng c\u00f3 ngh\u0129a nguy c\u01a1 kh\u00f4ng c\u00f2n. \u0110\u1ea7u xu\u00e2n, xin \u0111\u1eebng \u0111i ch\u00f9a nh\u01b0 m\u1ed9t cu\u1ed9c thi \u0111ua, m\u1ed9t phong tr\u00e0o t\u1edbi v\u1ee5.", "id": "e35a30f4-93ad-4f28-8009-7ca91c658d21", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/12/tram-ngan-nguoi-do-ve-tam-chuc-dung-di-chua-nhu-viec-thi-dua.jpg"]}, {"stt": "32", "topic": "Chu\u1ea9n b\u1ecb l\u1ec5 tuy\u00ean th\u1ec7 c\u1ee7a t\u00e2n Ch\u1ee7 t\u1ecbch n\u01b0\u1edbc, Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng, Ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i", "href": "https://dantri.com.vn/xa-hoi/chuan-bi-le-tuyen-the-cua-tan-chu-tich-nuoc-thu-tuong-chu-tich-quoc-hoi-20210315112311494.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "7 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 12:10", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed Ng\u00e0y 31/3, Qu\u1ed1c h\u1ed9i b\u1ea7u Ch\u1ee7 t\u1ecbch m\u1edbi, ng\u00e0y 2/4 b\u1ea7u Ch\u1ee7 t\u1ecbch n\u01b0\u1edbc m\u1edbi. Ng\u00e0y 5/4, k\u1ebft qu\u1ea3 b\u1ea7u Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Ch\u00ednh ph\u1ee7 m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1. C\u00e1c l\u00e3nh \u0111\u1ea1o ch\u1ee7 ch\u1ed1t th\u1ef1c hi\u1ec7n l\u1ec5 tuy\u00ean th\u1ec7 nh\u1eadm ch\u1ee9c theo quy \u0111\u1ecbnh.", "id": "d07705a6-a2fc-4761-a310-a61aa1bf149e", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/thuong-vu-54-a-1615782094036.jpg"]}, {"stt": "33", "topic": "Qu\u1ed1c h\u1ed9i b\u1ea7u Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng v\u00e0o ng\u00e0y 5/4", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/thoi-su/quoc-hoi/quoc-hoi-bau-thu-tuong-vao-ngay-5-4-719719.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong4", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "8 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 11:53", "sapo": "T\u1ea1i k\u1ef3 h\u1ecdp th\u1ee9 11 khai m\u1ea1c v\u00e0o ng\u00e0y 24/3 t\u1edbi \u0111\u00e2y, Qu\u1ed1c h\u1ed9i s\u1ebd b\u1ecf phi\u1ebfu k\u00edn mi\u1ec5n nhi\u1ec7m Ch\u1ee7 t\u1ecbch n\u01b0\u1edbc, Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng, Ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i v\u00e0 ti\u1ebfn h\u00e0nh b\u1ea7u, ph\u00ea chu\u1ea9n nhi\u1ec1u nh\u00e2n s\u1ef1 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc.", "id": "65e3b4fa-35da-40ae-8335-9331d10f041a", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/10/mot-niem-ky-quoc-hoi-thanh-cong-va-hoan-thanh-suat-sac-nhiem-vu.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/10/mot-niem-ky-quoc-hoi-thanh-cong-va-hoan-thanh-suat-sac-nhiem-vu-3.jpg"]}, {"stt": "34", "topic": "Nh\u1eefng sai l\u1ea7m nh\u1ecf khi\u1ebfn b\u1ea1n b\u1ecb t\u1eeb ch\u1ed1i khi t\u00ecm vi\u1ec7c", "href": "https://dantri.com.vn/lao-dong-viec-lam/nhung-sai-lam-nho-khien-ban-bi-tu-choi-khi-tim-viec-20210315094448098.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "10 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 09:45", "sapo": "\u1ee8ng tuy\u1ec3n v\u00e0o m\u1ed9t v\u1ecb tr\u00ed t\u1ea1i c\u00f4ng ty s\u1ebd khi\u1ebfn b\u1ea1n tr\u1ea3i qua nhi\u1ec1u c\u1ea3m x\u00fac t\u1eeb ph\u1ea5n kh\u00edch \u0111\u1ebfn h\u1ed3i h\u1ed9p.", "id": "b5455b7f-168a-454f-878d-6a725989ba8e", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/nhung-sai-lam-nho-khien-ban-bi-tu-choi-khi-tim-viec-1-1615776114222.jpg"]}, {"stt": "35", "topic": "Lan B\u1ea3o Duy gi\u00e1 19 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng: N\u1ebfu gi\u00e1 \u1ea3o qu\u00e1 s\u1ebd tr\u1ed1n thu\u1ebf", "href": "https://dantri.com.vn/kinh-doanh/lan-bao-duy-gia-19-ty-dong-neu-gia-ao-qua-se-tron-thue-20210315093620887.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "10 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 09:40", "sapo": "Theo m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi tr\u1ed3ng lan, lan B\u1ea3o Duy 5 c\u00e1nh tr\u1eafng thu\u1ed9c d\u00f2ng qu\u00fd v\u00e0 hi\u1ebfm n\u00ean gi\u00e1 hi\u1ec7n nay r\u1ea5t cao.", "id": "79ffe086-391d-4de0-a400-7286e617da60", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/15/landotbien-1615775475433.png"]}, {"stt": "36", "topic": "\u2018V\u1eadt c\u1ea3n\u2019 \u0111\u1ed1i v\u1edbi tham v\u1ecdng v\u01b0\u1ee3t h\u1ea3i qu\u00e2n M\u1ef9 c\u1ee7a Trung Qu\u1ed1c", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/the-gioi/quan-su/vat-can-doi-voi-tham-vong-vuot-hai-quan-my-cua-trung-quoc-719645.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong7", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "10 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 09:33", "sapo": "B\u00e1o c\u00e1o th\u01b0\u1eddng ni\u00ean v\u1ec1 s\u1ee9c m\u1ea1nh qu\u00e2n s\u1ef1 Trung Qu\u1ed1c c\u1ee7a B\u1ed9 Qu\u1ed1c ph\u00f2ng M\u1ef9 n\u0103m 2020 cho bi\u1ebft, h\u1ea1m \u0111\u1ed9i c\u1ee7a \u2018qu\u1ed1c gia t\u1ef7 d\u00e2n\u2019 \u0111\u00e3 v\u01b0\u1ee3t n\u01b0\u1edbc n\u00e0y v\u1ec1 quy m\u00f4.", "id": "4c6a945a-524b-4f89-b3cc-dd9013700b42", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/15/08/chuong-ngai-vat-voi-tham-vong-vuot-hai-quan-my-cua-trung-quoc.jpeg"]}, {"stt": "37", "topic": "Doanh nghi\u1ec7p c\u00f4ng ngh\u1ec7 Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 \u0111\u1ec3 Make in Vietnam", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/thong-tin-truyen-thong/doanh-nghiep-cong-nghe-viet-nam-la-de-make-in-vietnam-719605.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong19", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "13 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 06:08", "sapo": "S\u00e1ng t\u1ea1o t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, l\u00e0m ra t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, thi\u1ebft k\u1ebf t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Doanh nghi\u1ec7p c\u00f4ng ngh\u1ec7 Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 \u0111\u1ec3 Make in Vietnam.", "id": "127562a7-b4ec-4193-abed-83bd1427ff0c", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/14/22/make-in-vietnam-trach-nhiem-cua-quoc-gia-toan-cau.jpg"]}, {"stt": "38", "topic": "\u2018N\u1ebfu kh\u00f4ng thay \u0111\u1ed5i, ch\u00fang ta m\u1ea5t ti\u1ebfp m\u1ed9t m\u00f9a du l\u1ecbch\u2019", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/tuanvietnam/dachieu/neu-khong-thay-doi-trong-chong-covid-chung-ta-mat-tiep-1-mua-du-lich-719082.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong5", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "13 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 06:00", "sapo": "Trao \u0111\u1ed5i v\u1edbi Tu\u1ea7n Vi\u1ec7t Nam, T\u1ed5 tr\u01b0\u1edfng T\u1ed5 t\u01b0 v\u1ea5n kinh t\u1ebf c\u1ee7a Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng, TS Nguy\u1ec5n \u0110\u1ee9c Ki\u00ean cho r\u1eb1ng, ph\u01b0\u01a1ng \u00e1n ph\u00f2ng ch\u1ed1ng d\u1ecbch v\u00e0 c\u00e1ch truy\u1ec1n th\u00f4ng t\u1edbi \u0111\u00e2y ph\u1ea3i kh\u00e1c \u0111\u1ec3 h\u1ed7 tr\u1ee3 cho ph\u00e1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf.", "id": "59be8c7e-5684-4a28-aa1f-089148aeffe7", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/12/09/neu-khong-thay-doi-chung-ta-mat-tiep-mot-mua-du-lich.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/12/09/neu-khong-thay-doi-chung-ta-mat-tiep-mot-mua-du-lich-1.jpg"]}, {"stt": "39", "topic": "Nh\u1eefng \u1ee6y vi\u00ean B\u1ed9 Ch\u00ednh tr\u1ecb \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u \u1ee9ng c\u1eed \u0110\u1ea1i bi\u1ec3u Qu\u1ed1c h\u1ed9i kh\u00f3a XV", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/thoi-su/quoc-hoi/nhung-uy-vien-bo-chinh-tri-duoc-gioi-thieu-ung-cu-dai-bieu-quoc-hoi-719532.html?vnn_source=trangchu&vnn_medium=moinong17", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "14 gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "15-03-21 05:35", "sapo": "Trong c\u00e1c \u1ee6y vi\u00ean B\u1ed9 Ch\u00ednh tr\u1ecb \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u \u1ee9ng c\u1eed \u0110BQH c\u00f3: T\u1ed5ng B\u00ed th\u01b0, Ch\u1ee7 t\u1ecbch n\u01b0\u1edbc Nguy\u1ec5n Ph\u00fa Tr\u1ecdng, Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Nguy\u1ec5n Xu\u00e2n Ph\u00fac, Tr\u01b0\u1edfng Ban T\u1ed5 ch\u1ee9c Trung \u01b0\u01a1ng Ph\u1ea1m Minh Ch\u00ednh, B\u00ed th\u01b0 H\u00e0 N\u1ed9i V\u01b0\u01a1ng \u0110\u00ecnh Hu\u1ec7.", "id": "1f826c68-56db-4013-a919-2bfe984e0f69", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/14/13/nhung-uy-vien-bo-chinh-tri-duoc-gioi-thieu-ung-cu-dai-bieu-quoc-hoi-khoa-xv-1.jpg"]}, {"stt": "40", "topic": "Lamborghini Urus \u0111\u1eb9p \"xu\u1ea5t th\u1ea7n\" v\u1edbi bodykit carbon s\u01a1n xanh Green Urnet \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o", "href": "https://xehay.vn/lamborghini-urus-dep-xuat-than-voi-bodykit-carbon-son-xanh-green-urnet-doc-dao.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:51", "sapo": "S\u01a1n m\u1edd hay s\u01a1n ng\u1ecdc trai \u0111\u1ec1u l\u00e0 xu h\u01b0\u1edbng l\u00e0m \u0111\u1eb9p quen thu\u1ed9c cho xe h\u01a1i, trong khi s\u1ee3i carbon s\u01a1n m\u00e0u th\u00ec ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ee9ng d\u1ee5ng nhi\u1ec1u. M\u1edbi \u0111\u00e2y, m\u1ed9t chi\u1ebfc Lamborghini Urus \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1eed nghi\u1ec7m\u00a0c\u00e1ch n\u00e2ng c\u1ea5p di\u1ec7n m\u1ea1o m\u1edbi m\u1ebb n\u00e0y.", "id": "2ac23d4e-1c42-4b2e-85cf-979e222b4dfe", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/01/xehay-urus-08032021-7_result.jpg"]}, {"stt": "41", "topic": "Lo\u1ea1t xe nh\u1eadp kh\u1ea9u gi\u1ea3m gi\u00e1 trong th\u00e1ng 3: Cao nh\u1ea5t t\u1edbi 159 tri\u1ec7u VN\u0110", "href": "https://xehay.vn/loat-xe-nhap-khau-giam-gia-trong-thang-3-cao-nhat-toi-159-trieu-vnd.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:51", "sapo": "B\u01b0\u1edbc v\u00e0o giai \u0111o\u1ea1n tr\u1ea7m l\u1eafng trong n\u0103m, nhi\u1ec1u m\u1eabu xe nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam \u0111ang \u0111\u00f3n nh\u1eadn\u00a0nhi\u1ec1u ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u01b0u \u0111\u00e3i, gi\u1ea3m gi\u00e1 m\u1ea1nh t\u1eeb c\u1ea3 \u0111\u1ea1i l\u00fd l\u1eabn nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t.", "id": "c69d1698-d992-4ba5-95db-df87168faa59", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/xehay-Subaru-Forester-EyeSight-review-110919%20(30).jpg"]}, {"stt": "42", "topic": "M\u1edbi qua T\u1ebft, Ford Everest gi\u1ea3m gi\u00e1 c\u1ea3 tr\u0103m tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd", "href": "https://xehay.vn/moi-qua-tet-ford-everest-giam-gia-ca-tram-trieu-dong-tai-dai-ly.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:51", "sapo": "Nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3 \u01b0u \u0111\u00e3i t\u1eeb ph\u00eda nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t l\u1eabn \u0111\u1ea1i l\u00fd, Ford Everest \u0111ang c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n r\u1ea5t t\u1ed1t so v\u1edbi m\u1eb7t b\u1eb1ng chung ph\u00e2n kh\u00fac hi\u1ec7n nay.", "id": "99a9370e-ee86-4290-9fd2-9b49a1847c6d", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/Xehay-Everest-010321-7.jpg"]}, {"stt": "43", "topic": "SUV \u0111i\u1ec7n Hyundai Ioniq 5 v\u1eeba ra m\u1eaft \u0111\u00e3 ch\u1ed1t 24.000 \u0111\u01a1n \u0111\u1eb7t h\u00e0ng", "href": "https://xehay.vn/suv-dien-hyundai-ioniq-5-vua-ra-mat-da-chot-24-000-don-dat-hang.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:51", "sapo": "Ch\u01b0a t\u1eebng \"l\u1ed9 di\u1ec7n\" h\u00ecnh \u1ea3nh th\u1ef1c t\u1ebf\u00a0tr\u01b0\u1edbc gi\u1edbi truy\u1ec1n th\u00f4ng nh\u01b0ng Hyundai\u00a0Ioniq 5 \u0111\u00e3 g\u00e2y b\u1ea5t ng\u1edd khi \u0111\u1ea1t\u00a0k\u1ef7 l\u1ee5c\u00a0ngay khi v\u1eeba ra m\u1eaft tr\u1ef1c tuy\u1ebfn v\u1edbi g\u1ea7n 24.000 \u0111\u01a1n \u0111\u1eb7t h\u00e0ng.", "id": "48455dcb-5e74-437b-a7ac-146cdde0d4da", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/01/xehay-hyundai-09032021-2_result.jpg"]}, {"stt": "44", "topic": "B\u00ed k\u00edp s\u1eed d\u1ee5ng Pin Lithium cho xe m\u00e1y \u0111i\u1ec7n kh\u00f4ng ph\u1ea3i ai c\u0169ng bi\u1ebft", "href": "https://xehay.vn/bi-kip-su-dung-pin-lithium-cho-xe-may-dien-khong-phai-ai-cung-biet.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:51", "sapo": "Thay v\u00ec \u0111\u1ec3 x\u1ea3y ra t\u00ecnh tr\u1ea1ng \u0111\u00e1ng ti\u1ebfc nh\u01b0 ki\u1ec7t pin, pin n\u00f3ng kh\u00f4ng s\u1ea1c \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1eabn \u0111\u1ebfn gi\u1ea3m hi\u1ec7u su\u1ea5t v\u1eadn h\u00e0nh c\u1ee7a xe m\u00e1y \u0111i\u1ec7n, ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng h\u00e3y t\u1ef1 trang b\u1ecb cho m\u00ecnh nh\u1eefng ki\u1ebfn th\u1ee9c h\u1eefu \u00edch v\u1ec1 c\u00e1ch s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0 b\u1ea3o qu\u1ea3n Pin Lithium ngay t\u1eeb b\u00e2y gi\u1edd.", "id": "7598a41a-7549-466e-8a92-3481dbf85791", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/2/03/xehay-theon-250221-2.jpg"]}, {"stt": "45", "topic": "[\u0110\u00c1NH GI\u00c1 XE] Ford F-250 Tremor 2020 - B\u00e1n t\u1ea3i h\u1ea1ng n\u1eb7ng \u0111\u1eadm ch\u1ea5t M\u1ef9", "href": "https://xehay.vn/danh-gia-xe-ford-f-250-tremor-2020-ban-tai-hang-nang-dam-chat-my.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:50", "sapo": "V\u1edbi g\u00f3i Tremor c\u00f9ng kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 turbodiesel V8 6.7L, Ford F-250 c\u00e0ng tr\u1edf n\u00ean m\u1ea1nh m\u1ebd v\u00e0 c\u01a1 b\u1eafp h\u01a1n c\u1ea3 v\u1ec1 m\u1eb7t thi\u1ebft k\u1ebf l\u1eabn kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh th\u1ef1c t\u1ebf - \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 off-road.", "id": "62744678-1c2f-47b7-8c48-d39b9e5d286c", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/1/04/xehay-Ford-F250-Tremor-2020-31012021-2.jpg"]}, {"stt": "46", "topic": "[\u0110\u00c1NH GI\u00c1 XE] Mini JCW 2021 - Qu\u00e1i v\u1eadt t\u00ed hon", "href": "https://xehay.vn/danh-gia-xe-mini-jcw-2021-quai-vat-ti-hon.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:50", "sapo": "Nh\u1eefng chi\u1ebfc Mini JCW ch\u1eb3ng kh\u00e1c n\u00e0o Ole Gunnar Solskj\u00e6r, \u201cs\u00e1t th\u1ee7 c\u00f3 khu\u00f4n m\u1eb7t tr\u1ebb th\u01a1\u201d. D\u00f9 v\u1eabn mang v\u1ebb b\u1ec1 ngo\u00e0i \u0111\u00e1ng y\u00eau, nh\u1ecf nh\u1eafn nh\u01b0 c\u00e1c b\u1ea3n Mini kh\u00e1c nh\u01b0ng n\u1ebfu b\u1ea1n d\u00e1m th\u00e1ch th\u1ee9c Mini JCW tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua, ch\u01b0a ch\u1eafc b\u1ea1n \u0111\u00e3 chi\u1ebfn th\u1eafng!", "id": "ff687ba9-0414-4d66-9e4e-ae4a3ec001f4", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/2/04/Xehay-Mini-JCW-review-270221%20(8).jpg"]}, {"stt": "47", "topic": "[\u0110\u00c1NH GI\u00c1 XE] Vespa Racing Sixties - Bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng t\u1eeb qu\u00e1 kh\u1ee9", "href": "https://xehay.vn/danh-gia-xe-vespa-racing-sixties-bieu-tuong-tu-qua-khu.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:50", "sapo": "Ch\u1ec9 m\u00ecnh Piaggio m\u1edbi c\u00f3 th\u1ec3 t\u1ea1o ra nh\u1eefng phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t m\u00e0 khi\u1ebfn fan h\u00e2m m\u1ed9 s\u1ed1t s\u1eafng \u0111\u1ebfn v\u1eady. Vespa Racing Sixties c\u00f3 2 phi\u00ean b\u1ea3n: Sprint ABS v\u00e0 GTS 300 v\u1edbi gi\u00e1 b\u00e1n l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 94,9 v\u00e0 120 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.", "id": "8976a624-0a8e-4c51-b318-1c0d0631fb75", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2020/10/04/Xehay-Vespa-Racing-Sixties-review-221020%20(6).jpg"]}, {"stt": "48", "topic": "Honda Vi\u1ec7t Nam b\u00e1n ra 1.281 xe \u00f4 t\u00f4 trong th\u00e1ng 2, gi\u1ea3m h\u01a1n n\u1eeda so v\u1edbi th\u00e1ng 1/2021", "href": "https://xehay.vn/honda-viet-nam-ban-ra-1-281-xe-o-to-trong-thang-2-giam-hon-nua-so-voi-thang-1-2021.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:49", "sapo": "C\u00f4ng ty Honda Vi\u1ec7t Nam (HVN) v\u1eeba th\u00f4ng b\u00e1o doanh s\u1ed1 b\u00e1n l\u1ebb m\u1ea3ng kinh doanh \u00f4 t\u00f4 v\u00e0\u00a0xe m\u00e1y trong th\u00e1ng 2/2021. B\u00e1o c\u00e1o ghi nh\u1eadn s\u1ef1 s\u1ee5t gi\u1ea3m l\u1edbn \u1edf c\u1ea3 hai m\u1ea3ng so v\u1edbi th\u00e1ng tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, doanh s\u1ed1 \u00f4 t\u00f4 gi\u1ea3m 57,5% v\u00e0 xe m\u00e1y gi\u1ea3m 49,7%.", "id": "d7043cc4-843a-45c4-990f-1fb76ce5733f", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/01/xehay-HVN-120321-4.jpg"]}, {"stt": "49", "topic": "Mercedes s\u1ebd ra m\u1eaft m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n hybrid hi\u1ec7u su\u1ea5t cao m\u1edbi cho E-Class, t\u00ean l\u00e0 E 73 ?", "href": "https://xehay.vn/mercedes-se-ra-mat-mot-phien-ban-hybrid-hieu-suat-cao-moi-cho-e-class-ten-la-e-73.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:49", "sapo": "Mercedes-Benz v\u1eeba \u0111\u1ec7 tr\u00ecnh l\u00ean\u00a0V\u0103n ph\u00f2ng Nh\u00e3n hi\u1ec7u v\u00e0 S\u00e1ng ch\u1ebf Hoa K\u1ef3 nh\u00e3n t\u00ean \"E 73\", c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 t\u00ean c\u1ee7a m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n c\u1ee7a d\u00f2ng xe E-Class.", "id": "021fa9c5-d764-4c5b-9df8-649e772b1e7d", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2020/6/3/xehay-Mercedes-AMG-E-63-S-18062020-7_result.jpg"]}, {"stt": "50", "topic": "[\u0110\u00c1NH GI\u00c1 XE] Toyota Venza 2021 - S\u1ef1 tr\u1edf l\u1ea1i ngo\u1ea1n m\u1ee5c \u0111\u1ea7y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng", "href": "https://xehay.vn/danh-gia-xe-toyota-venza-2021-su-tro-lai-ngoan-muc-day-an-tuong.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:49", "sapo": "Toyota Venza 2021 ch\u00ednh th\u1ee9c quay tr\u1edf l\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng, xe \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ecbnh v\u1ecb\u00a0trong ph\u00e2n kh\u00fac SUV/Crossover c\u1ee1 trung v\u00e0 l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng m\u1eabu xe \u0111\u1ea7u ti\u00ean m\u1edf ra ph\u00e2n kh\u00fac MPV lai SUV, n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi h\u1ec7 truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng hybrid \u0111\u1ea7y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng.", "id": "36a9a7db-0867-43ce-a539-45182663a2be", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/1/03/xehay-Toyota-Venza-2021-23012021-3.jpg"]}, {"stt": "51", "topic": "[\u0110\u00c1NH GI\u00c1 XE] VinFast Theon \u2013 M\u1ed9t kh\u1edfi \u0111\u1ea7u m\u1edbi", "href": "https://xehay.vn/danh-gia-xe-vinfast-theon-mot-khoi-dau-moi.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:49", "sapo": "N\u1ebfu nh\u01b0 Klara hay Impes, Ludo l\u00e0 nh\u1eefng m\u1eabu xe khai ph\u00e1 th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng xe m\u00e1y \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea7u t\u01b0 nghi\u00eam t\u00fac t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam th\u00ec VinFast Theon l\u00e0 b\u01b0\u1edbc ti\u1ebfn ti\u1ebfp theo \u0111\u1ec3 ph\u00e1 b\u1ecf \u0111\u1ecbnh ki\u1ebfn v\u1ec1 xe \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng Vi\u1ec7t.", "id": "5566b34d-ca45-4196-a618-b84e7bb32264", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/2/01/Xehay-Vinfast-Theon-review%20(36).jpg"]}, {"stt": "52", "topic": "Chi\u00eam ng\u01b0\u1ee1ng Ford Everest \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed9 theo phong c\u00e1ch F-150 Raptor t\u1ea1i Th\u00e1i Lan", "href": "https://xehay.vn/chiem-nguong-ford-everest-duoc-do-theo-phong-cach-f-150-raptor-tai-thai-lan.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:48", "sapo": "M\u1edbi \u0111\u00e2y, m\u1ed9t chi\u1ebfc SUV 7 ch\u1ed7 Ford Everest t\u1ea1i Th\u00e1i Lan \u0111\u00e3\u00a0\u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed9\u00a0theo phong c\u00e1ch F-150 Raptor. \u0110\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft, nh\u1eefng\u00a0chi\u1ebfc Ford Ranger/Everest \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00ean b\u1ed9 ph\u1ee5 ki\u1ec7n ki\u1ec3u n\u00e0y hi\u1ec7n \u0111ang l\u00e0 m\u1ed9t tr\u00e0o l\u01b0u ch\u01a1i xe g\u00e2y ch\u00fa \u00fd trong c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng.", "id": "89163187-72ae-4ef5-be79-43f4402c15a0", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/01/xehay-everest-120321-9.jpg"]}, {"stt": "53", "topic": "Toyota Vi\u1ec7t Nam m\u1edf r\u1ed9ng h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u1ea1i l\u00fd t\u1ea1i \u0110\u1eafk L\u1eafk", "href": "https://xehay.vn/toyota-viet-nam-mo-rong-he-thong-dai-ly-tai-dak-lak.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:48", "sapo": "C\u00f4ng ty \u00d4 t\u00f4 Toyota Vi\u1ec7t Nam ti\u1ebfp t\u1ee5c m\u1edf r\u1ed9ng m\u1ea1ng l\u01b0\u1edbi \u0110\u1ea1i l\u00fd/Chi nh\u00e1nh \u0111\u1ea1i l\u00fd v\u00e0 Tr\u1ea1m d\u1ecbch v\u1ee5 \u1ee7y quy\u1ec1n t\u1ea1i khu v\u1ef1c mi\u1ec1n Trung v\u1edbi vi\u1ec7c ra m\u1eaft \u0111\u1ea1i l\u00fd th\u1ee9 2 t\u1ea1i t\u1ec9nh \u0110\u1eafk L\u1eafk nh\u1eb1m \u0111\u00e1p \u1ee9ng nhu c\u1ea7u ng\u00e0y c\u00e0ng t\u0103ng c\u1ee7a th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng, c\u0169ng nh\u01b0 ti\u1ebfp t\u1ee5c mang t\u1edbi nh\u1eefng s\u1ea3n ph\u1ea9m v\u00e0 d\u1ecbch v\u1ee5 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng t\u1edbi kh\u00e1ch h\u00e0ng tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c.", "id": "5a92e8d0-19e0-45a1-bd4b-6eb9d04bf390", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/01/xehay-toyota-130321-2.jpg"]}, {"stt": "54", "topic": "R\u00f2 r\u1ec9 h\u00ecnh \u1ea3nh c\u1ee7a Honda Civic Sedan 2022: C\u00f3 h\u00ecnh b\u00f3ng c\u1ee7a Accord", "href": "https://xehay.vn/ro-ri-hinh-anh-cua-honda-civic-sedan-2022-co-hinh-bong-cua-accord.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:48", "sapo": "H\u00ecnh \u1ea3nh c\u1ee7a m\u1ed9t chi\u1ebfc\u00a0Civic m\u00e0u tr\u1eafng \u0111eo huy hi\u1ec7u c\u1ee7a th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Trung Qu\u1ed1c \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c lan truy\u1ec1n tr\u00ean nhi\u1ec1u trang m\u1ea1ng.\u00a0\u0110\u00e2y c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n s\u1ea3n xu\u1ea5t c\u1ee7a Honda Civic n\u0103m 2022, phi\u00ean b\u1ea3n sedan c\u1ee7a th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 11.", "id": "9519a5e8-53cb-4dcd-b066-8c7f0ee55b3c", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/01/xehay-Honda-Civic-11032021-2_result.jpg"]}, {"stt": "55", "topic": "Ng\u1eafm b\u1ea3n \u0111\u1ed9 Toyota Camry ng\u1ea7u nh\u1ea5t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam c\u1ee7a tay ch\u01a1i T\u00e2y Ninh", "href": "https://xehay.vn/ngam-ban-do-toyota-camry-ngau-nhat-tai-viet-nam-cua-tay-choi-tay-ninh.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:48", "sapo": "D\u00f9 kh\u00f4ng ti\u1ebft l\u1ed9 v\u1ec1 chi ph\u00ed \u0111\u1ed9 xe nh\u01b0ng theo \u01b0\u1edbc t\u00ednh, \u0111\u1ec3 ho\u00e0n thi\u1ec7n chi\u1ebfc Toyota Camry \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o n\u00e0y, ch\u1ee7 nh\u00e2n \u0111\u00e3 ph\u1ea3i chi ra s\u1ed1 ti\u1ec1n kh\u00f3 l\u00f2ng th\u1ea5p h\u01a1n con s\u1ed1 100 tri\u1ec7u VN\u0110.", "id": "8367f308-967d-476a-b806-140fbf505259", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/Xehay-camry-080321-7.jpg"]}, {"stt": "56", "topic": "Peugeot 308 hatchback m\u1edbi tuy\u1ec7t \u0111\u1eb9p khi c\u1edfi b\u1ecf g\u1ea7n h\u1ebft l\u1edbp ng\u1ee5y trang", "href": "https://xehay.vn/peugeot-308-hatchback-moi-tuyet-dep-khi-coi-bo-gan-het-lop-nguy-trang.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:48", "sapo": "M\u1ed9t nguy\u00ean m\u1eabu\u00a0Peugeot 308 hatchback 2021 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1eaft g\u1eb7p tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng, \u0111i\u1ec1u \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd l\u00e0 chi\u1ebfc xe g\u1ea7n nh\u01b0 \u0111\u00e3 \u1edf d\u1ea1ng ho\u00e0n thi\u1ec7n v\u00ec th\u00e2n xe tr\u00f4ng\u00a0r\u1ea5t m\u01b0\u1ee3t m\u00e0, \u0111\u1eb9p m\u1eaft.", "id": "cea0c93f-6070-4555-b2d8-7fd6be226f70", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/01/xehay-Peugeot-308-10032021-4_result.jpg"]}, {"stt": "57", "topic": "Ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng n\u00f3i g\u00ec v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u1ee7a Zestech?", "href": "https://xehay.vn/nguoi-dung-noi-gi-ve-san-pham-cua-zestech.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:48", "sapo": "C\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u00e3 l\u00e0 vi\u1ec7c kh\u00f3, gi\u1eef ch\u00e2n kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u1ea1i c\u00e0ng kh\u00f3 h\u01a1n. \u0110\u00f3 l\u00e0 l\u00fd do v\u00ec sao ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n ph\u1ea9m lu\u00f4n l\u00e0 \u0111i\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0u ti\u00ean h\u00e0ng \u0111\u1ea7u. Ch\u00fang ta h\u00e3y c\u00f9ng t\u00ecm hi\u1ec3u xem c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u1ee7a Zestech c\u00f3 khi\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng h\u00e0i l\u00f2ng kh\u00f4ng.", "id": "b1fd5d82-b43b-4469-984c-10b0b31ec3a3", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/2/03/Xehay-Zestech-nguoi-dung-260221%20(8).jpg"]}, {"stt": "58", "topic": "MINI Countryman m\u1edbi ch\u00ednh th\u1ee9c ra m\u1eaft t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, gi\u00e1 t\u1eeb 2,439 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng", "href": "https://xehay.vn/mini-countryman-moi-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:47", "sapo": "MINI Ch\u00e2u \u00c1 v\u00e0 C\u00f4ng ty C\u1ed5 ph\u1ea7n \u00d4 t\u00f4 Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i (THACO) ch\u00ednh th\u1ee9c gi\u1edbi thi\u1ec7u MINI Countryman m\u1edbi - m\u1eabu xe r\u1ed9ng r\u00e3i v\u00e0 nhi\u1ec1u ti\u1ec7n \u00edch nh\u1ea5t c\u1ee7a MINI, kh\u01a1i d\u1eady ni\u1ec1m vui l\u00e1i xe v\u00e0 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh c\u00e1 t\u00ednh ri\u00eang \u0111\u1eadm ch\u1ea5t Anh.", "id": "4e9c38a3-e388-443e-8107-477d3d1bafce", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/01/xehay-countryman-130321-3.jpg"]}, {"stt": "59", "topic": "Hyundai Kona 2021 chu\u1ea9n b\u1ecb ra m\u1eaft Malaysia v\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 m\u1edbi", "href": "https://xehay.vn/hyundai-kona-2021-chuan-bi-ra-mat-malaysia-voi-dong-co-moi.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:47", "sapo": "B\u00ean c\u1ea1nh\u00a0Palisade 2021,\u00a0Hyundai-Sime Darby Motor (HSDM) c\u0169ng \u0111\u00e3 x\u00e1c nh\u1eadn r\u1eb1ng Hyundai Kona facelift 2021 s\u1ebd s\u1edbm \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u \u1edf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Malaysia.", "id": "6cf2a676-bc47-4048-93a4-3398030b46a8", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2020/12/04/xehay-Hyundai-Kona-2022-31122020-8.jpg"]}, {"stt": "60", "topic": "Chevrolet Corvette Stingray h\u1ecfng n\u1eb7ng do b\u1ecb tr\u01b0\u1ee3t c\u1ea7u n\u00e2ng", "href": "https://xehay.vn/chevrolet-corvette-stingray-hong-nang-do-bi-truot-cau-nang.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:47", "sapo": "Trong m\u1ed9t gara s\u1eeda xe \u00f4 t\u00f4 \u1edf B\u1eafc M\u1ef9 \u0111\u00e3 x\u1ea3y ra m\u1ed9t v\u1ee5 tai n\u1ea1n kh\u00e1 \u0111\u00e1ng ti\u1ebfc. Chi\u1ebfc Corvette Stingray C8 b\u1ecb tr\u01b0\u1ee3t t\u1eeb c\u1ea7u n\u00e2ng xu\u1ed1ng \u0111\u1ea5t b\u1edfi s\u1ef1 b\u1ea5t c\u1ea9n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi th\u1ee3 s\u1eeda ch\u1eefa t\u1ea1i gara n\u00e0y.", "id": "81738cd6-ad41-4efe-ae9c-a9d9d3be555f", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/01/xehay-corvette-110321-1.jpg"]}, {"stt": "61", "topic": "Mercedes-Benz V-Class h\u00f3a \"th\u1ee7 l\u0129nh\" l\u00e0ng xe minivan v\u1edbi g\u00f3i \u0111\u1ed9 c\u00e1 t\u00ednh t\u1eeb Lumma Design", "href": "https://xehay.vn/mercedes-benz-v-class-hoa-thu-linh-lang-xe-minivan-voi-goi-do-ca-tinh-tu-lumma-design.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:47", "sapo": "Lumma Design v\u1eeba gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u1ed9 bodykit CLR V m\u1edbi d\u00e0nh cho Mercedes-Benz V-Class tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf d\u00e0i, gi\u00fap chi\u1ebfc minivan cao c\u1ea5p tr\u1edf n\u00ean h\u1ea5p d\u1eabn h\u01a1n h\u1eb3n.", "id": "2fb4d61e-0444-49c9-99fb-663f270597f9", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/01/xehay-mercedes-benz-v-class-08032021-3_result.jpg"]}, {"stt": "62", "topic": "Mitsubishi Xpander - Tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u1ee7a m\u1ed9t trong nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean", "href": "https://xehay.vn/mitsubishi-xpander-trai-nghiem-cua-mot-trong-nhung-khach-hang-dau-tien.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:47", "sapo": "C\u00f3 l\u1ebd \u0111\u1ebfn th\u1eddi \u0111i\u1ec3m n\u00e0y, ch\u00fang ta \u0111\u1ec1u \u0111\u00e3 r\u00f5 m\u1eabu MPV c\u1ee7a Mitsubishi c\u00f3 nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m h\u1ea5p d\u1eabn g\u00ec. Gi\u1edd \u0111\u00e2y, ch\u00fang ta h\u00e3y c\u00f9ng t\u00ecm hi\u1ec3u xem ch\u1ee7 s\u1edf h\u1eefu c\u1ee7a m\u1ed9t trong nh\u1eefng chi\u1ebfc Xpander \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam ngh\u0129 g\u00ec v\u1ec1 \u201cx\u1ebf c\u01b0ng\u201d.", "id": "3f216c47-13ce-4fe8-8e4e-c568fd82b504", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/1/04/Xehay-Xpander-Mr%20(3).jpg"]}, {"stt": "63", "topic": "S\u00e0i G\u00f2n: Rolls-Royce Phantom VIII b\u1ea3n tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf d\u00e0i v\u00f4 c\u00f9ng l\u1ecbch l\u00e3m gi\u1eefa ph\u1ed1 \u0111\u00eam", "href": "https://xehay.vn/sai-gon-rolls-royce-phantom-viii-ban-truc-co-so-dai-vo-cung-lich-lam-giua-pho-dem.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:46", "sapo": "D\u00f9 c\u00f3 gi\u00e1 ngang m\u1ed9t c\u0103n bi\u1ec7t th\u1ef1 xa hoa nh\u01b0ng\u00a0Rolls-Royce Phantom r\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi si\u00eau gi\u00e0u Vi\u1ec7t Nam \u01b0a chu\u1ed9ng v\u00ec v\u1eady s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng Phantom t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam kh\u00e1 nhi\u1ec1u. T\u00ednh ri\u00eang th\u1ebf h\u1ec7 VIII m\u1edbi nh\u1ea5t th\u00ec \u0111\u00e3 c\u00f3 tr\u00ean 10 chi\u1ebfc.", "id": "5865d2f5-3aa3-4f58-a8c6-8ed1597983b8", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/02/xehay-rr-13032021-3_result.jpg"]}, {"stt": "64", "topic": "Jaguar F-Type th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi v\u1eeba ra m\u1eaft Vi\u1ec7t Nam, gi\u00e1 b\u00e1n t\u1eeb 5,65 t\u1ef7 VN\u0110", "href": "https://xehay.vn/jaguar-f-type-the-he-moi-vua-ra-mat-viet-nam-gia-ban-tu-5-65-ty-vnd.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:46", "sapo": "Ph\u00fa Th\u00e1i Mobility - Nh\u00e0 nh\u1eadp kh\u1ea9u\u00a0v\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i ch\u00ednh th\u1ee9c v\u00e0 duy nh\u1ea5t c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Jaguar t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam v\u1eeba\u00a0gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng m\u1eabu xe Jaguar F-Type\u00a0m\u1edbi - m\u1eabu xe th\u1ec3 thao\u00a0thu\u1ea7n khi\u1ebft v\u00e0 c\u00e1 t\u00ednh nh\u1ea5t c\u1ee7a Jaguar.", "id": "f12cc21f-c3c0-4670-a835-b025ac4772bc", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/02/xehay-ftype-130321-4.JPG"]}, {"stt": "65", "topic": "[\u0110\u00c1NH GI\u00c1 XE] Armada 2021 - SUV \u0111\u1ec9nh cao c\u1ee7a Nissan v\u1edbi v\u00f3c d\u00e1ng b\u1ec7 v\u1ec7 v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi ...", "href": "https://xehay.vn/danh-gia-xe-armada-2021-suv-dinh-cao-cua-nissan-voi-voc-dang-be-ve-va-thiet-ke-moi-an-tuong-hon.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:46", "sapo": "Nissan Armada t\u1eebng ph\u1ea3i nh\u1eadn r\u1ea5t nhi\u1ec1u ch\u1ec9 tr\u00edch t\u1eeb ph\u00eda kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u0169ng nh\u01b0 gi\u1edbi chuy\u00ean gia - ti\u00eau hao nhi\u1ec1u nhi\u00ean li\u1ec7u, kh\u1ea3 n\u0103ng x\u1eed l\u00fd k\u00e9m, ki\u1ec3u d\u00e1ng th\u00f4 k\u1ec7ch v\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng n\u1ec1n t\u1ea3ng c\u00f3 t\u1eeb th\u1eadp k\u1ef7 tr\u01b0\u1edbc. \u0110\u00e1p tr\u1ea3 l\u1ea1i nh\u1eefng l\u1eddi ch\u1ec9 tr\u00edch \u0111\u00f3 l\u00e0 s\u1ef1 ra m\u1eaft c\u1ee7a Nissan Armada 2021 v\u1edbi nhi\u1ec1u n\u00e2ng c\u1ea5p m\u1edbi m\u1ebb.", "id": "efba3a87-5ef7-43b7-8ff8-537698af1bc5", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2020/12/04/xehay-Nissan-Armada-2021-26122020-12.jpg"]}, {"stt": "66", "topic": "[\u0110\u00c1NH GI\u00c1 XE] Honda SH Mode 125 2020 - L\u1ed9ng l\u1eaby v\u00e0 n\u1ebft na", "href": "https://xehay.vn/danh-gia-xe-honda-sh-mode-125-2020-long-lay-va-net-na.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:46", "sapo": "V\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed1i h\u1ea5p d\u1eabn v\u00e0 h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u1ea3i ti\u1ebfn m\u1edbi, Honda SH Mode h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd t\u1ea1o ra c\u01a1n s\u1ed1t trong ph\u00e2n kh\u00fac xe tay ga th\u1eddi trang t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.", "id": "3e6ba13f-3f8e-4eef-8726-3e45fd9ff4e1", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2020/10/02/Xehay-Honda-SH-Mode-2020-review-081020%20(35).JPG"]}, {"stt": "67", "topic": "Bodykit c\u1ee7a Manhart \u0111\u00e3 gi\u00fap l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t kh\u1ed5ng l\u1ed3 c\u1ee7a BMW M3 m\u1edbi tr\u00f4ng h\u1ee3p l\u00fd h\u01a1n", "href": "https://xehay.vn/bodykit-cua-manhart-da-giup-luoi-tan-nhiet-khong-lo-cua-bmw-m3-moi-trong-hop-ly-hon.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:46", "sapo": "Ngo\u1ea1i tr\u1eeb l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t, m\u1ecdi th\u1ee9 c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a BMW M3 m\u1edbi \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao. V\u00ec v\u1eady, Manhart \u0111\u00e3 ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ed9t bodykit \u0111\u1ec3 c\u1ea3i thi\u1ec7n ph\u1ea7n m\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc c\u1ee7a chi\u1ebfc sedan hi\u1ec7u su\u1ea5t n\u00e0y.", "id": "e0b0287a-8198-40db-840c-0f1277a187f5", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/01/xehay-bmw-m3-04032021-4_result.jpg"]}, {"stt": "68", "topic": "Si\u00eau ph\u1ea9m Ferrari SF90 Spider \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i ch\u00e2u \u00c1: Chi\u1ebfc xe mui tr\u1ea7n \u0111\u1eb9p kh\u00f4ng t\u00ec v\u1ebft", "href": "https://xehay.vn/sieu-pham-ferrari-sf90-spider-da-co-mat-tai-chau-a-chiec-xe-mui-tran-dep-khong-ti-vet.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:45", "sapo": "Tuy n\u1eb7ng h\u01a1n phi\u00ean b\u1ea3n Coupe t\u1edbi 100kg nh\u01b0ng hi\u1ec7u su\u1ea5t ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a Ferrari SF90 Spider g\u1ea7n nh\u01b0 kh\u00f4ng b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng. \u0110\u00f3 l\u00e0 \u0111i\u1ec1u \"th\u1ea7n k\u1ef3\" m\u00e0 ch\u1ec9 nh\u1eefng th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u0111\u1ec9nh cao nh\u01b0 Ferrari m\u1edbi c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0m \u0111\u01b0\u1ee3c.", "id": "17fce8bd-0e73-43b2-a804-58c5c5967807", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/Xehay-sf90-120321-6.jpg"]}, {"stt": "69", "topic": "Honda HR-V 2021 m\u1edf b\u00e1n t\u1ea1i qu\u00ea nh\u00e0 v\u1edbi gi\u00e1 quy \u0111\u1ed5i ch\u01b0a \u0111\u1ebfn 500 tri\u1ec7u VN\u0110", "href": "https://xehay.vn/honda-hr-v-2021-mo-ban-tai-que-nha-voi-gia-quy-doi-chua-den-500-trieu-vnd.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:43", "sapo": "Honda HR-V ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi - hay c\u00f2n c\u00f3 t\u00ean Vezel t\u1ea1i Nh\u1eadt B\u1ea3n - \u0111\u00e3 c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n ch\u00ednh th\u1ee9c, \u0111\u00fang nh\u01b0 d\u1ef1 \u0111o\u00e1n, HR-V 2021 s\u1ebd c\u00f3 gi\u00e1 \u0111\u1eaft h\u01a1n m\u1eabu xe ti\u1ec1n nhi\u1ec7m.", "id": "669affce-8694-4454-90e8-6b4ef7357302", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/2/01/xehay-honda-hr-v-20022021-9_result.jpg"]}, {"stt": "70", "topic": "Hyundai Palisade 2021 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c nh\u1eadn s\u1ebd s\u1edbm ra m\u1eaft Malaysia", "href": "https://xehay.vn/hyundai-palisade-2021-duoc-xac-nhan-se-som-ra-mat-malaysia.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:43", "sapo": "Th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Malaysia n\u0103m nay s\u1ebd c\u00f3 s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a nhi\u1ec1u m\u1eabu xe Hyundai m\u1edbi, tr\u01b0\u1edbc m\u1eaft s\u1ebd l\u00e0\u00a0Palisade 2021 v\u00e0 Kona c\u1eadp nh\u1eadt m\u1edbi nh\u1ea5t.", "id": "1a2345d5-5773-4f7a-a1a5-863d58b086cf", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2020/7/02/xehay-2021-Hyundai-Palisade-14072020-1_result.jpg"]}, {"stt": "71", "topic": "Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh b\u00ecnh ch\u1ecdn \"Xe c\u1ee7a n\u0103m 2021\" l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam", "href": "https://xehay.vn/chuong-trinh-binh-chon-xe-cua-nam-2021-lan-dau-tien-co-mat-tai-viet-nam.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:43", "sapo": "Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh b\u00ecnh ch\u1ecdn gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng \u201cXe c\u1ee7a n\u0103m 2021\u201d do hai di\u1ec5n \u0111\u00e0n Otosaigon v\u00e0 Otofun ph\u1ed1i h\u1ee3p \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c. \u0110\u00e2y l\u00e0 cu\u1ed9c b\u00ecnh ch\u1ecdn m\u1eabu xe \u0111\u01b0\u1ee3c y\u00eau th\u00edch nh\u1ea5t n\u0103m c\u00f3 quy m\u00f4 to\u00e0n qu\u1ed1c \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.", "id": "2b727b1d-b101-49e5-ad7c-d409c55ef8b3", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/02/xehay-xecuanam-130321-6.JPG"]}, {"stt": "72", "topic": "C\u00f4ng ngh\u1ec7 th\u1ef1c t\u1ebf \u1ea3o gi\u00fap \u0111\u1ed9i ng\u0169 thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a Ford l\u00e0m vi\u1ec7c hi\u1ec7u qu\u1ea3 h\u01a1n t\u1ea1i nh\u00e0", "href": "https://xehay.vn/cong-nghe-thuc-te-ao-giup-doi-ngu-thiet-ke-cua-ford-lam-viec-hieu-qua-hon-tai-nha.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:43", "sapo": "Trong \u0111\u1ea1i d\u1ecbch COVID-19, d\u00f9 th\u1ef1c hi\u1ec7n nghi\u00eam t\u00fac ch\u00ednh s\u00e1ch l\u00e0m vi\u1ec7c t\u1ea1i nh\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c ban h\u00e0nh b\u1edfi ch\u00ednh ph\u1ee7 \u00dac, Studio Thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a Ford t\u1ea1i \u0111\u00e2y v\u1eabn kh\u00f4ng b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng nhi\u1ec1u v\u00ec \u0111\u1ed9i ng\u0169 Ford \u0111\u00e3 nhanh ch\u00f3ng t\u1eadn d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 th\u1ef1c t\u1ebf \u1ea3o \u0111\u1ec3 bi\u1ebfn ch\u00ednh ph\u00f2ng kh\u00e1ch c\u1ee7a h\u1ecd tr\u1edf th\u00e0nh kh\u00f4ng gian m\u00f4 ph\u1ecfng x\u01b0\u1edfng thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a Ford.", "id": "a3308dc5-23be-460d-b5eb-bcd194f3685f", "feature_image": []}, {"stt": "73", "topic": "Mazda CX-30 phi\u00ean b\u1ea3n l\u1eafp r\u00e1p n\u1ed9i \u0111\u1ecba s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n t\u1ea1i Malaysia trong n\u0103m 2022", "href": "https://xehay.vn/mazda-cx-30-phien-ban-lap-rap-noi-dia-se-duoc-ban-tai-malaysia-trong-nam-2022.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:43", "sapo": "Mazda CX-30 th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi s\u1ebd b\u1eaft \u0111\u1ea7u \u0111i v\u00e0o s\u1ea3n xu\u1ea5t \u1edf Malaysia ngay trong n\u0103m nay, nh\u01b0 v\u1eady, CX-30 s\u1ebd l\u00e0 m\u1eabu xe th\u1ee9 3 c\u1ee7a Mazda \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp r\u00e1p ngay t\u1ea1i \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc n\u00e0y, b\u00ean c\u1ea1nh CX-5 v\u00e0 CX-8.", "id": "1f478dbf-20fc-4ee7-be77-d51ad8358eec", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2019/12/4/xehay-Mazda-241219-6.jpg"]}, {"stt": "74", "topic": "Ford Ranger FX4 Max 2021 - phi\u00ean b\u1ea3n Raptor \"b\u00ecnh d\u00e2n\" - ra m\u1eaft n\u01b0\u1edbc b\u1ea1n v\u1edbi gi\u00e1 894 tri\u1ec7u ...", "href": "https://xehay.vn/ford-ranger-fx4-max-2021-phien-ban-raptor-binh-dan-ra-mat-nuoc-ban-voi-gia-894-trieu-vnd.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:42", "sapo": "S\u1edf d\u0129 v\u00ed\u00a0Ford Ranger FX4 Max 2021 l\u00e0 m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n \"b\u00ecnh d\u00e2n\" h\u01a1n c\u1ee7a Raptor v\u00ec ngo\u1ea1i th\u1ea5t xe \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf d\u1ef1a theo c\u1ea3m h\u1ee9ng c\u1ee7a Ranger Raptor, s\u1ee9c m\u1ea1nh c\u0169ng ngang b\u1eb1ng nh\u01b0ng l\u1ea1i r\u1ebb h\u01a1n.", "id": "4201173f-5c8e-4b82-88c3-73edb13bf4f4", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2021/3/01/xehay-ranger-12032021-11_result.jpg"]}, {"stt": "75", "topic": "Hyundai Sonata \u201cth\u1ea5t th\u1ebf\u201d trong khi Kia Optima/K5 c\u00f3 doanh s\u1ed1 g\u1ea5p \u0111\u00f4i trong n\u0103m 2020", "href": "https://xehay.vn/hyundai-sonata-that-the-trong-khi-kia-optima-k5-co-doanh-so-gap-doi-trong-nam-2020.html", "newspaper": "Xehay", "update_time": "1 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "14-03-21 16:39", "sapo": "T\u1eebng l\u00e0 m\u1eabu xe ph\u1ed5 bi\u1ebfn nh\u1ea5t t\u1ea1i H\u00e0n Qu\u1ed1c, Hyundai Sonata g\u00e2y b\u1ea5t ng\u1edd khi c\u00f3 doanh s\u1ed1 t\u1ee5t d\u1ed1c, ch\u1ec9 c\u00f3 48.067 xe Sonata \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra trong n\u0103m 2020.", "id": "a0eb9214-7b33-4fd0-9273-369402628a56", "feature_image": ["https://xehay.vn/uploads/images/2020/7/04/xehay-hyundai-sonata-24072020-6_result.jpg"]}, {"stt": "76", "topic": "X\u00f4n xao th\u00f4ng tin lan B\u1ea3o Duy 5 c\u00e1nh tr\u1eafng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n v\u1edbi gi\u00e1 g\u1ea7n 19 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng", "href": "https://dantri.com.vn/xa-hoi/xon-xao-thong-tin-lan-bao-duy-5-canh-trang-duoc-ban-voi-gia-gan-19-ty-dong-20210312164437226.htm", "newspaper": "D\u00e2n tr\u00ed", "update_time": "2 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "13-03-21 11:18", "sapo": "D\u00e2n tr\u00ed M\u1ed9t c\u00e2y lan B\u1ea3o Duy 5 c\u00e1nh tr\u1eafng \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00f3m ch\u1ee7 \u1edf H\u00e0 Nam chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi gi\u00e1 g\u1ea7n 19 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, \u0111ang g\u00e2y x\u00f4n xao gi\u1edbi ch\u01a1i lan.", "id": "e98e0895-dc9f-4c06-a530-5c9c93db5a85", "feature_image": ["https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/12/chuyen-nhuong-lan-bao-duy-1615542047905.jpg", "https://icdn.dantri.com.vn/thumb_w/640/2021/03/12/chuyen-nhuong-lan-bao-duy-1-1615542182329.jpeg"]}, {"stt": "77", "topic": "L\u00e2m V\u1ef9 D\u1ea1 s\u1eafm VinFast Lux A2.0, n\u1eef..", "href": "https://xetv.vn/news/lam-vy-da-sam-vinfast-lux-a2-0-nu-dien-vien-danh-nhieu-loi-khen-ngoi/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "3 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "11-03-21 22:57", "sapo": "", "id": "7bf7e31e-84fe-4aa8-a8f5-cd9279f478bb", "feature_image": ["https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/t89/2/16/1f970.png"]}, {"stt": "78", "topic": "Th\u00e1ng 2/2021: Toyota Corolla Cross v\u00e0 Vios s\u00e1ng..", "href": "https://xetv.vn/news/thang-2-2021-toyota-corolla-cross-va-vios-sang-gia-lexus-ban-40-xe/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "3 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "11-03-21 22:36", "sapo": "Toyota Vi\u1ec7t Nam c\u00f4ng b\u1ed1 t\u1ed5ng doanh s\u1ed1 b\u00e1n h\u00e0ng trong th\u00e1ng 02/2021 \u0111\u1ea1t 2.451 xe (bao g\u1ed3m xe Lexus). Trong \u0111\u00f3, m\u1eabu xe Corolla Cross v\u00e0 Vios g\u00f3p m\u1eb7t trong top c\u00e1c m\u1eabu xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u1edbi doanh s\u1ed1 l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 726 xe v\u00e0 554 xe.", "id": "e52799d6-f4b1-4de3-9aa6-fa023447f8d0", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/02/VA\u0300O-GROUP-FACEBOOK.gif"]}, {"stt": "79", "topic": "Doanh s\u1ed1 VinFast th\u00e1ng 2/2021: Fadil d\u1eabn \u0111\u1ea7u..", "href": "https://xetv.vn/news/doanh-so-vinfast-thang-2-2021/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "4 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "11-03-21 17:08", "sapo": "Sau T\u1ebft Nguy\u00ean \u0110\u00e1n th\u01b0\u1eddng th\u00ec th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng xe c\u0169ng s\u1ebd c\u00f3 ph\u1ea7n h\u1ea1 nhi\u1ec7t, nh\u01b0ng v\u1edbi VinFast trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\u00e0y th\u00ec l\u1ea1i kh\u00f4ng ph\u1ea3i nh\u01b0 th\u1ebf. Doanh s\u1ed1 c\u1ee7a h\u00e3ng xe Vi\u1ec7t kh\u00e1 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t nh\u1ea5t l\u00e0 \u0111\u1ed1i v\u1edbi m\u1eabu xe Fadil khi n\u00f3 c\u00f3 doanh s\u1ed1 b\u00e1n kh\u00e1 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi h\u01a1n 1000 xe \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng.", "id": "6e0a1894-2fe9-4841-9179-e8be31d9e940", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/03/vinfast-fadil-trang.jpg"]}, {"stt": "80", "topic": "Ford Everest Sport 2021: B\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p n\u00e0y..", "href": "https://xetv.vn/news/ford-everest-sport-2021-ban-nang-cap-nay-co-de-duoc-tiep-nhan/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "4 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "11-03-21 15:50", "sapo": "Ford Everest Sport 2021 m\u1edbi v\u1eeba v\u1ec1 \u0111\u1ebfn \u0111\u1ea1i l\u00fd c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n 1,112 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng. M\u00e0u s\u1eafc di\u1ec7n ki\u1ebfn l\u00e0 tr\u1eafng-\u0111en, theo th\u00f4ng tin ch\u00fang t\u00f4i nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ebd c\u00f3 c\u00e1c m\u00e0u s\u1eafc kh\u00e1c s\u1ebd v\u1ec1 trong th\u00e1ng 3 n\u00e0y. \u0110\u00e2y c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n thay th\u1ebf cho Trend v\u00e0 Ambiente \u0111\u00e3 kh\u00f4ng c\u00f2n th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3.", "id": "1a516f2d-c840-4999-bb42-767d0a1a8763", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/03/Ford-Everest-Sport-2021-a.jpg"]}, {"stt": "81", "topic": "T\u1eeb v\u1ee5 'b\u00fap b\u00ea Kumanthong' c\u1ee7a Th\u01a1 Nguy\u1ec5n: Ph\u1ee5 huynh c\u1ea7n t\u1ec9nh t\u00e1o", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/doi-song/gia-dinh/tu-vu-bup-be-kumanthong-cua-tho-nguyen-phu-huynh-can-tinh-tao-718860.html", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "4 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "11-03-21 12:26", "sapo": "\u1ede g\u00f3c \u0111\u1ed9 ph\u1ee5 huynh, PGS.TS Tr\u1ea7n Th\u00e0nh Nam cho r\u1eb1ng, r\u00f5 r\u00e0ng ch\u00fang ta kh\u00f4ng th\u1ec3 \u0111\u1ec3 tr\u1ebb tuy\u1ec7t giao v\u1edbi c\u00f4ng ngh\u1ec7. Tuy nhi\u00ean, cha m\u1eb9 c\u1ea7n d\u00e0nh th\u1eddi gian \u0111\u1ec3 c\u00f9ng xem v\u1edbi tr\u1ebb.", "id": "6154818b-8f6e-4830-a907-9f30fc596714", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/11/12/pgs-ts-tran-thanh-nam-khong-the-tuyet-giao-voi-cong-nghe-cha-me-can-tinh-tao.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/11/12/pgs-ts-tran-thanh-nam-khong-the-tuyet-giao-voi-cong-nghe-cha-me-can-tinh-tao-1.jpg"]}, {"stt": "82", "topic": "Hyundai b\u00e1n ra 3.021 xe trong th\u00e1ng 2/2021...", "href": "https://xetv.vn/news/hyundai-ban-ra-3-021-xe-trong-thang-2-2021-accent-van-dang-dan-dau/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "4 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "11-03-21 08:22", "sapo": "TC MOTOR v\u1eeba c\u00f4ng b\u1ed1 k\u1ebft qu\u1ea3 b\u00e1n h\u00e0ng th\u00e1ng 02/2021. Theo \u0111\u00f3, t\u1ed5ng doanh s\u1ed1 xe Hyundai th\u00e1ng 2 \u0111\u1ea1t 3.021 xe, c\u1ed9ng d\u1ed3n 9,079 xe 2 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m.", "id": "170421fa-f605-488a-b1f9-f6088868da45", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/02/VA\u0300O-GROUP-FACEBOOK.gif"]}, {"stt": "83", "topic": "Mercedes-Benz C180 AMG 2021 ra m\u1eaft, l\u00e0 b\u1ea3n sao chu\u1ea9n ch\u1ec9 c\u1ee7a \u0111\u00e0n anh C300 AMG", "href": "https://xetv.vn/news/mercedes-benz-c180-amg-2021-ra-mat/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "6 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "09-03-21 07:34", "sapo": "Mercedes-Benz C-Class ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi v\u1edbi m\u00e3 s\u1ea3n ph\u1ea9m W206 \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c ra m\u1eaft v\u1edbi h\u00e0ng lo\u1ea1t nh\u1eefng n\u00e2ng c\u1ea5p l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Theo th\u00f4ng b\u00e1o m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a Mercedes-Benz Vi\u1ec7t Nam (MBV), h\u00e3ng s\u1ebd trang b\u1ecb t\u00ednh n\u0103ng Active Parking Assist tr\u00ean c\u00e1c m\u1eabu xe m\u1edbi c\u1ee7a h\u1ecd.", "id": "476cd26f-fb37-4b2b-94cb-46ba0310fe79", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/03/mercedes-benz-c180-amg-2021-1.jpg"]}, {"stt": "84", "topic": "Hyundai Grandeur, m\u1eabu sedan c\u1ee1 l\u1edbn tuy\u1ec7t \u0111\u1eb9p xu\u1ea5t hi\u1ec7n \u1edf Vi\u1ec7t Nam", "href": "https://xetv.vn/news/hyundai-grandeur-mau-sedan-co-lon-tuyet-dep-xuat-hien-o-viet-nam/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "7 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "08-03-21 09:41", "sapo": "M\u1ea5y l\u1ea7n m\u00ecnh \u0111i c\u00f4ng t\u00e1c \u1edf Seoul, H\u00e0n Qu\u1ed1c, th\u1ea5y tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng c\u00f3 nh\u1eefng chi\u1ebfc Grandeur c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Hyundai r\u1ea5t \u0111\u1eb9p. Chi\u1ebfc sedan c\u1ee1 l\u1edbn n\u00e0y tr\u00f4ng r\u1ea5t sang tr\u1ecdng, b\u1ec1 th\u1ebf v\u00e0 h\u1ea5p d\u1eabn. Nh\u01b0ng kh\u00f4ng hi\u1ec3u sao n\u00f3 v\u1eabn ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.", "id": "d3d8855a-f341-4cdf-b893-8320e115846a", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/03/XEtv-Hyundai-Grandeur-Vietnam-7-2.jpg"]}, {"stt": "85", "topic": "Volkswagen Amarok s\u1ebd c\u00f3 phi\u00ean b\u1ea3n hi\u1ec7u n\u0103ng cao c\u1ea1nh tranh v\u1edbi Ford Ranger Raptor", "href": "https://xetv.vn/news/volkswagen-amarok-se-co-phien-ban-hieu-nang-cao-canh-tranh-voi-ford-ranger-raptor/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "7 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "08-03-21 08:20", "sapo": "Volkswagen c\u00f3 v\u1ebb \u0111ang c\u00f3 tham v\u1ecdng ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n xe b\u00e1n t\u1ea3i hi\u1ec7u n\u0103ng cao ri\u00eang cho chi\u1ebfc Amarok c\u1ee7a m\u00ecnh. Trong bu\u1ed5i ph\u1ecfng v\u1ea5n v\u1edbi trang Motoring, gi\u00e1m \u0111\u1ed1c m\u1ea3ng ti\u1ebfp th\u1ecb v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n xe th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i c\u1ee7a VW Australia l\u00e0 \u00f4ng Nick Reid g\u1ee3i \u00fd r\u1eb1ng h\u1ecd \u0111ang c\u00f3 kho\u1ea3ng tr\u1ed1ng trong ph\u00e2n kh\u00fac b\u00e1n t\u1ea3i \u0111\u1ec3 c\u1ea1nh tranh Ford Ranger Raptor.", "id": "4012a3dc-6def-47a0-89c0-61b1dfa38074", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/02/VA\u0300O-GROUP-FACEBOOK.gif"]}, {"stt": "86", "topic": "Qu\u1ed1c T\u1ebf Ph\u1ee5 N\u1eef 8/3 s\u1eafp \u0111\u1ebfn v\u00e0 t\u00e2m s\u1ef1 t\u1eb7ng xe cho b\u00e0 x\u00e3", "href": "https://xetv.vn/news/quoc-te-phu-nu-8-3-sap-den-va-tam-su-tang-xe-cho-ba-xa/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "9 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "06-03-21 15:02", "sapo": "Ch\u00e0, \u0111ang trong khi b\u1eadn tr\u0103m c\u00f4ng ng\u00e0n vi\u1ec7c nh\u1eefng ng\u00e0y h\u1eadu T\u1ebft Nguy\u00ean \u0110\u00e1n th\u00ec ch\u1ee3t nh\u1edb ra \u0111\u00f4i ba h\u00f4m n\u1eefa \u0111\u00e3 l\u00e0 qu\u1ed1c t\u1ebf Ph\u1ee5 N\u1eef m\u1ed3ng 8 th\u00e1ng 3. Ng\u00e0y m\u00e0 to\u00e0n th\u1ec3 ch\u1ecb em ph\u1ee5 n\u1eef v\u00f9ng l\u00ean ch\u1edd nh\u1eadn qu\u00e0 t\u1eeb c\u00e1nh m\u00e0y r\u00e2u ch\u00fang ta. Ch\u1ee3t nh\u1edb ra c\u00e1ch \u0111\u00e2y tu\u1ea7n hai tu\u1ea7n m\u1edbi \u0111\u01b0a b\u00e0 nh\u00e0 \u0111i \u0103n sang ch\u1ea3nh t\u1ea1i m\u1ed9t qu\u00e1n B\u00fan B\u00f2 c\u00f3 ti\u1ebfng t\u1ea1i \u0110\u1ed3ng Nai v\u00e0 ng\u1eafm tr\u0103ng d\u01b0\u1edbi kh\u00e1ch s\u1ea1n \u201cng\u00e0n sao\u201d k\u1ef7 ni\u1ec7m Valentine 14/2 xong.", "id": "eb01f092-cdfe-4fe8-8e56-fc92277e6efc", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/03/phan-dinh-tung-sam-xe-tang-vo-8-3-1.jpg"]}, {"stt": "87", "topic": "M\u00f9a gi\u1ea3i F1 2021 s\u1ebd b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb 26/3; t\u1ea5t nhi\u00ean l\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 ch\u1eb7ng Vi\u1ec7t Nam", "href": "https://xetv.vn/news/mua-giai-f1-2021-se-bat-dau-tu-26-3-tat-nhien-la-khong-co-chang-viet-nam/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "9 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "06-03-21 12:12", "sapo": "M\u00f9a gi\u1ea3i F1 2021 s\u1ebd tr\u1edf l\u1ea1i t\u1eeb ng\u00e0y 26/03 v\u1edbi ch\u1eb7ng m\u1edf m\u00e0n \u1edf Bahrain. Theo l\u1ecbch m\u00e0 Formula 1 c\u00f4ng b\u1ed1 th\u00ec F1 2021 s\u1ebd di\u1ec5n ra \u1edf c\u1ea3 ch\u00e2u \u00c1, ch\u00e2u \u00c2u, ch\u00e2u M\u1ef9 v\u00e0 ch\u00e2u \u00dac. C\u1ea3 ch\u1eb7ng m\u1edf m\u00e0n l\u1eabn ch\u1eb7ng k\u1ebft th\u00fac \u0111\u1ec1u s\u1ebd di\u1ec5n ra \u1edf ch\u00e2u \u00c1. T\u1ea5t nhi\u00ean l\u00e0 ch\u1eb7ng \u0111ua F1 Vietnam GP s\u1ebd kh\u00f4ng th\u1ec3 di\u1ec5n ra trong n\u0103m nay. Nh\u01b0ng v\u1eabn hy v\u1ecdng l\u00e0 F1 s\u1ebd quay l\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam s\u1edbm.", "id": "5907ce49-5509-4ecf-a395-b8b1c068bff5", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/03/XEtv-Dua-xe-cong-thuc-1-2021-1.jpg"]}, {"stt": "88", "topic": "Hai th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m, Volvo b\u00e1n 110.000 xe, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 30.000 xe \u1edf Trung Qu\u1ed1c", "href": "https://xetv.vn/news/hai-thang-dau-nam-volvo-ban-110-000-xe-trong-do-co-30-000-xe-o-trung-quoc/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "10 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "05-03-21 15:33", "sapo": "Doanh s\u1ed1 to\u00e0n c\u1ea7u c\u1ee7a Volvo trong 2 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2021 t\u0103ng h\u01a1n 29%. \u0110a s\u1ed1 c\u00e1c th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ec1u ghi nh\u1eadn t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng, nh\u01b0ng Trung Qu\u1ed1c m\u1edbi l\u00e0 th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a Volvo. Trong 2 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m, Volvo b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 30.000 xe ch\u1ec9 ri\u00eang t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c, v\u00e0 tr\u00ean to\u00e0n c\u1ea7u l\u00e0 h\u01a1n 110.000 xe. T\u1ee9c l\u00e0, th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Trung Qu\u1ed1c chi\u1ebfm g\u1ea7n 1/3 t\u1ed5ng doanh s\u1ed1 to\u00e0n c\u1ea7u c\u1ee7a Volvo.", "id": "e5f77869-4327-4bfd-b04a-877f2c381292", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/03/XEtv-Volvo-02-2021-1.jpg"]}, {"stt": "89", "topic": "MG v\u01b0\u01a1n l\u00ean top 10 h\u00e3ng xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t Australia", "href": "https://xetv.vn/news/mg-vuon-len-top-10-hang-xe-ban-chay-nhat-australia/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "10 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "05-03-21 15:02", "sapo": "D\u00f9 v\u1eabn c\u00f2n \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng b\u1edfi d\u1ecbch Covid-19 nh\u01b0ng doanh s\u1ed1 xe \u00f4 t\u00f4 mua m\u1edbi t\u1ea1i Australia v\u1eabn t\u0103ng. Trong th\u00e1ng 02/2021, t\u1ed5ng c\u1ed9ng c\u00f3 83.977 xe \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra \u1edf \u201cx\u1ee9 s\u1edf chu\u1ed9t t\u00fai\u201d, t\u0103ng 5,1% so v\u1edbi c\u00f9ng k\u1ef3. \u0110\u00e1ng ch\u00fa \u00fd l\u00e0 h\u00e3ng MG \u0111\u00e3 v\u01b0\u01a1n l\u00ean v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 10 trong danh s\u00e1ch nh\u1eefng h\u00e3ng xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u00e1ng 02/2021 t\u1ea1i Australia.", "id": "cad6f381-7be0-42e9-9b1c-a2a7837ad0ec", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/03/XEtv-Toyota-Hilux-Australia-1.jpg"]}, {"stt": "90", "topic": "Mazda CX-8 2021 ra m\u1eaft t\u1ea1i \u00dac v\u1edbi 2 phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p", "href": "https://xetv.vn/news/mazda-cx-8-2021-ra-mat-tai-uc-voi-2-phien-ban-cao-cap/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "10 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "05-03-21 07:31", "sapo": "Hai bi\u1ebfn th\u1ec3 m\u1edbi c\u1ee7a Mazda CX-8 2021 m\u1edbi mang t\u00ean Touring SP v\u00e0 Asaki LE. \u0110\u1ee9ng \u1edf v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1ea7u b\u1ea3ng l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n Asaki LE c\u00f3 c\u1ea5u h\u00ecnh 6 ch\u1ed7 ng\u1ed3i v\u1edbi h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed1 tr\u00ed theo ki\u1ec3u gh\u00ea \u0111\u1ed9c l\u1eadp Captain Seat t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 tr\u00ean m\u1eabu xe \u0111\u00e0n anh CX-9. Gh\u1ebf ng\u1ed3i c\u1ee7a phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da Nappa m\u00e0u n\u00e2u Chroma Brown ho\u1eb7c tr\u1eafng Pure White. M\u1eabu xe n\u00e0y c\u00f3 b\u1ec7 t\u00ec tay trung t\u00e2m c\u1ee1 l\u1edbn \u1edf h\u00e0ng 2, c\u1ed5ng s\u1ea1c v\u00e0 c\u00e1c n\u00fat b\u1ea5m ch\u1ee9c n\u0103ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec1u h\u00f2a.", "id": "6b633c70-d13d-4cdb-98b4-d338725b1b71", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/03/mazda-cx-8-ra-mat-tai-uc-2.jpg"]}, {"stt": "91", "topic": "Honda Vi\u1ec7t Nam \u0111\u1ea7u t\u01b0 x\u00e2y d\u1ef1ng \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua m\u00f4 t\u00f4 \u1edf V\u0129nh Ph\u00fac?", "href": "https://xetv.vn/news/honda-viet-nam-dau-tu-xay-dung-duong-dua-mo-to-o-vinh-phuc/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "10 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "04-03-21 20:58", "sapo": "Theo m\u1ed9t s\u1ed1 th\u00f4ng tin th\u00ec Li\u00ean \u0111o\u00e0n xe \u0111\u1ea1p v\u00e0 m\u00f4 t\u00f4 th\u1ec3 thao Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 c\u00f3 bu\u1ed5i l\u00e0m vi\u1ec7c tr\u1ef1c ti\u1ebfp v\u1edbi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o t\u1ec9nh V\u0129nh Ph\u00fac v\u1ec1 vi\u1ec7c \u0111\u1ea7u t\u01b0 d\u1ef1 \u00e1n \u0111ua xe \u0111\u1ea1p v\u00e0 m\u00f4 t\u00f4 th\u1ec3 thao t\u1ea1i t\u1ec9nh V\u0129nh Ph\u00fac v\u1edbi quy m\u00f4 10 ha. T\u1ec9nh V\u0129nh Ph\u00fac r\u1ea5t hoan ngh\u00eanh d\u1ef1 \u00e1n n\u00e0y v\u00e0 th\u1ef1c hi\u1ec7n h\u1ed7 tr\u1ee3 k\u1ecbp th\u1eddi c\u00e1c n\u1ed9i dung x\u00fac ti\u1ebfn d\u1ef1 \u00e1n. Theo d\u1ef1 \u0111o\u00e1n c\u1ee7a XEtv, r\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3 Honda Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 nh\u00e0 \u0111\u1ea7u t\u01b0 \u0111\u1ee9ng sau d\u1ef1 \u00e1n n\u00e0y.", "id": "26da2ff0-3bac-4b84-9882-418585eab756", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/02/VA\u0300O-GROUP-FACEBOOK.gif"]}, {"stt": "92", "topic": "Tr\u1ea3 tr\u01b0\u1edbc 95 tri\u1ec7u \u0111\u1ec3 l\u1ea5y Vios 2021, c\u00f3 xe c\u0169 th\u00ec mang \u0111\u1ed5i lu\u00f4n c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c", "href": "https://xetv.vn/news/tra-truoc-95-trieu-de-lay-vios-2021-co-xe-cu-thi-mang-doi-luon-cung-duoc/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "11 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "04-03-21 13:26", "sapo": "C\u00f4ng ty T\u00e0i ch\u00ednh Toyota Vi\u1ec7t Nam (TFSVN) v\u1eeba tung ra ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u00e0i ch\u00ednh \u201cBalloon\u201d \u0111\u1ec3 gi\u00fap kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 mua Vios 2021 d\u1ec5 d\u00e0ng h\u01a1n. C\u1ee5 th\u1ec3, kh\u00e1ch h\u00e0ng ch\u1ec9 c\u1ea7n tr\u1ea3 tr\u01b0\u1edbc 95 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng l\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 mang Vios 2021 v\u1ec1 ch\u1ea1y. S\u1ed1 ti\u1ec1n c\u00f2n l\u1ea1i s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c cho vay v\u00e0 tr\u1ea3 h\u00e0ng th\u00e1ng trung b\u00ecnh v\u00e0o kho\u1ea3ng 5,2 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.", "id": "2d8a1b86-bbfb-48b9-ac64-c59451a2c15a", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/02/XEtv-Toyota-Vios-GR-S-2021-2.jpg"]}, {"stt": "93", "topic": "VinFast h\u1ee3p t\u00e1c v\u1edbi Prologium s\u1ea3n xu\u1ea5t pin th\u1ec3 r\u1eafn t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam", "href": "https://xetv.vn/news/vinfast-hop-tac-voi-prologium-san-xuat-pin-the-ran-tai-viet-nam/", "newspaper": "XeTv", "update_time": "12 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "03-03-21 09:53", "sapo": "VinFast v\u00e0 C\u00f4ng ty C\u00f4ng ngh\u1ec7 ProLogium (\u0110\u00e0i Loan) \u0111\u00e3 k\u00fd k\u1ebft bi\u00ean b\u1ea3n ghi nh\u1edb v\u1ec1 vi\u1ec7c h\u1ee3p t\u00e1c chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c. Theo \u0111\u00f3, VinFast \u0111\u01b0\u1ee3c quy\u1ec1n s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c b\u1eb1ng s\u00e1ng ch\u1ebf c\u1ee7a ProLogium \u0111\u1ec3 s\u1ea3n xu\u1ea5t pin th\u1ec3 r\u1eafn (Solid-state battery) \u1edf Vi\u1ec7t Nam.", "id": "2c19a805-286d-42ae-85c3-072eaae126f7", "feature_image": ["https://xetv.vn/wp-content/uploads/2021/02/XEtv-Tram-sac-dien-VinFast-1.jpg"]}, {"stt": "94", "topic": "V\u1ee3 anh Nguy\u1ec5n Ng\u1ecdc M\u1ea1nh kh\u00f4ng th\u1ec3 tin n\u1ed5i ch\u1ed3ng m\u00ecnh c\u1ee9u \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00e1u b\u00e9 r\u01a1i t\u1eeb t\u1ea7ng 12A chung ...", "href": "https://vietnamnet.vn/vn/thoi-su/vo-anh-nguyen-ngoc-manh-khong-the-tin-noi-chong-cuu-duoc-chau-be-roi-tu-tang-12a-chung-cu-716236.html", "newspaper": "Vietnamnet", "update_time": "14 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc", "publish_time": "01-03-21 10:24", "sapo": "\"K\u1ec3 l\u1ea1i s\u1ef1 vi\u1ec7c, v\u1ee3 t\u00f4i c\u00f2n t\u1ebfu t\u00e1o b\u1ea3o 'ch\u1eafc kh\u00f4ng ph\u1ea3i ch\u1ed3ng em' v\u00ec c\u00f4 \u1ea5y kh\u00f4ng tin\" - Nguy\u1ec5n Ng\u1ecdc M\u1ea1nh - ng\u01b0\u1eddi c\u1ee9u ch\u00e1u b\u00e9 r\u01a1i t\u1eeb t\u1ea7ng 12A chung c\u01b0 60B ph\u1ed1 Nguy\u1ec5n Huy T\u01b0\u1edfng cho hay.", "id": "f188af26-6a61-4b4e-b5aa-ef78d318c4fd", "feature_image": ["https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/01/09/trong-tinh-huong-do-ai-cung-se-lam-nhu-toi-2.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/01/10/trong-tinh-huong-do-ai-cung-se-lam-nhu-toi-1.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/01/10/trong-tinh-huong-do-ai-cung-se-lam-nhu-toi.jpg", "https://vnn-imgs-f.vgcloud.vn/2021/03/01/09/trong-tinh-huong-do-ai-cung-se-lam-nhu-toi-1.jpg"]}]}